<Thoughts>
  <Quote>
    <ID>1</ID>
    <DisplayDate>8/4/2020</DisplayDate>
    <Text>SA3A0LzbtUgmjQsm7gBd8VVmMEA5Rt7hOGbFjbv/Lyje7u3e2oyOMLXiLpdt0vuJap16RZxGThOpRsTrtq/AkVOtj99inmtXSRuVt7R588SigfKr02dTWA2TVgh26/xr</Text>
    <Author>y+pNf5IGVjaNaqHUEWmXqgoTbsP+WmQ1jBMs7Lb2FBg=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>2</ID>
    <DisplayDate>8/8/2020</DisplayDate>
    <Text>qBGKo/57NagYnTFEvHO937vnYnikQONCfzM1V5v9AeHG4t7ZmeJfNu12j9j7wvShRfdDvtwSlzeQLsvT8K88NANIhvzJWyRLfFT8jD2GFoE=</Text>
    <Author>E3OfSp6BUsZAmbTiUCx9v/D/pEkrDQRhTn1WYL1XHII=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>3</ID>
    <DisplayDate>8/10/2020</DisplayDate>
    <Text>ktF0tT3UJv483kNmBXSNP1YId53GuPqK4cSjixWwEBHa8ZbuXgN3OV4A0kN3aL2563U6yE1M2Eanuy1aHxtPAq0AE901Dy1g6lQy+3s+U5a9jCLiwXhvyHaJujFcoBsG7v1HWwtNc5bYN7Ss435FnA==</Text>
    <Author>psVMGEKWt2zoyAsiYyhSTw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>4</ID>
    <DisplayDate>8/11/2020</DisplayDate>
    <Text>QccSNgOAs11j67j1FPLQg/cs6ODd52D6E9DNAQuaCZKnITKoA0lXqox11ncJ84hsrl+fKvHx0e7vSvjJcb5JgOCAac8OvMwFcD60/7QhzaQ=</Text>
    <Author>koPra6ZWabrCoDE28yXl2w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>5</ID>
    <DisplayDate>8/11/2020</DisplayDate>
    <Text>rTMfKfIbk4cj+kYv2f0G3oDMOabPvZum5NyIArDVTrTLqTAc2Fhp/PBFV2UsoxoTE3GW9iXJdEOFO5xfM5VJbzQa6kKmPKRFpxnxzSGXN4N9gP+O02IH4gzQH/G4MMFsPVUsckpFixtsneQYgcsPLMggllnxASbSy3GCc+C4xGQ=</Text>
    <Author>E+HJMSWMM7RIzrGq5MHXcU/stQtN78tMilPvC/yunKs=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>6</ID>
    <DisplayDate>8/11/2020</DisplayDate>
    <Text>OxzfkQLTOtMcbQtG3Z+bNeYkY4qsMuErSUEYwtggGaYjxJQ+RVHJSZ40ujudRFYQEKQOuv9N4WZaioCy3F2f0+BHv783nzrHuoDUvSk9qUbTp1iSsYdH/zds8DLhitUE8rtNXCJGwIwqS1GOJVIQkm1RC2tWOM/Pu4Zc+cMKmWujJcemDT96PmkGZettNf+h</Text>
    <Author>PDM4AqPkXzwRyizs11TNUAlsfdlWjKCYEVvSd2Lu4KY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>7</ID>
    <DisplayDate>8/18/2020</DisplayDate>
    <Text>r84UTt7QNfWW/Qz9DSnq6Uec7YU5RzzPN3xJE23eyb/iii4L9yhzh9dXJo+ZrjP2dXwSX/tU1PzlrwalHgFfQKSvl72udVD0ay+oBJf6v+Q=</Text>
    <Author>raZ3+EzevR2UjWNwyjEsTA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>8</ID>
    <DisplayDate>8/19/2020</DisplayDate>
    <Text>xON/tXvzZWH2qaRmx/lisu6vpgSHzzvcpfTFKHJhwNocMZQVBJ0UpVdJMGVSeXuJ</Text>
    <Author>UkERlxm9C81VFJRcXwsRHg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>9</ID>
    <DisplayDate>8/20/2020</DisplayDate>
    <Text>5OMppyQS0HXDmiWc7YcmUpyjW/KKZpR4hvP2vAzcZ472Indf/FfZHFgvDJ18ShUI7nRQEyZWcWSHUHlXMCRCgv9oWbFt02VQ3XJ0mra+Huk=</Text>
    <Author>u0Q0RQdKJEowfUmMxHTGHQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>10</ID>
    <DisplayDate>9/2/2020</DisplayDate>
    <Text>H+xkMBnC4YeHSSz3ABPLbgltqG3EoRVq2kXmqYiL55LABZbgR7ReOvDkugfxXjf3t1D9rfl5Kwn4y7WbymWutwwuB44k8C9Ig58rVyOWWby+izRBwYOwpSC/kCm9/gbj</Text>
    <Author>0IVKYksr7X0E8KxdzEKxww==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>11</ID>
    <DisplayDate>9/19/2020</DisplayDate>
    <Text>hCjpfTnyxOcTqIFyx1mjQz96RkSP6r4fkJeR9+4rVHDdSJI5qwHaYigoIK98jbvcgVwU215bafN8KA4W9oTxk3VWwPaydE4HT2/ZEv2tNlw=</Text>
    <Author>XwrHMg+gb+tFoQGWEfqZAA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>12</ID>
    <DisplayDate>9/20/2020</DisplayDate>
    <Text>HJdvuYdy+B6H+PXxafOc1XE44r0dgfY1spZ24VOb7tWv7gyO+N1+J5+2HkQ1wQU8u0W88G2J5sH5beJJAjUdEIJmEjsfTL2j+aX3Z5IgqDlHyjHTpsPtYnxeFk9SyttS</Text>
    <Author>lvGien+5ZcfFLIYhcZ4uyA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>13</ID>
    <DisplayDate>9/28/2020</DisplayDate>
    <Text>Y3whtFij0+HhTRB6zdrGneBtArzBXJc17PJAFX6B8vGWiMXP+V5UfzNQgaI8l6kunXfGt6cVNiAA190L334YFjvhx0l3C5fHhLegMXZJm40LFXGgDVre/fou87RyMV4lzAShaYFsbus+/LliyJUaVLjYqFSL4I8/dvcl7CYqsqo=</Text>
    <Author>o5jy8BN2wfulZJTYqfUZsA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>14</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>xrIC7jmRD7d86yyrCgOfyGtpG9//D89Lc2HqJODNRYOjxTYa9srSB20g9Dgs8k3U7OvzTSP25KRlE08AWvWkO+FczTnwSc7PkkPOs5jIZYo=</Text>
    <Author>5Prs0Ni6C8uBAt7qqfff1Q==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>15</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>wJa7wrEKihDJV9BRu+xDRGDWJza6h+jB3m1OzG6GEg0MBJkn5QiqA2/3bvMRRxjW5Cdjc1rqoql+pqpt4nTqH8z87cq/1g0udNkwuRnlPHgS/2VVDdwPcrSrviMalmZVVx+nhWa0hQq9WKvvYNh5yw==</Text>
    <Author>NpJaLPN7TVZWXSyMlJYOnw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>16</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>HxRxt93+nuLqtCHOrfvTnXIbBYvfvec4BztkNAh/PuQ1bDlRNecSjAjD6Ezi62i7TmqqAu3A2AMMylJjYVNBRiA5yX/bNxGckhsSPN+KNps=</Text>
    <Author>VMQdoo4KGbOA1Sp3KZxmrA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>17</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>tBUYbnyG5aHJ0kEP5stUa8WiNQFevfCA4AT0ZC32MKktSakdNrZlUdHWHw7f8/1hb91MGgnhfhxsi8AYPE/l39MidrK1aF8r4g7ntakXBs+cFMedwD9jw/LgkaPxE8ssF+gEQVVOZkQmF3pUL6qnGjHy4Fuud/spYp5CfYcmjFU=</Text>
    <Author>9A2LXSmZMdbQlb1/ObahRBBtQLPZIkp2nCKUExuumeA=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>18</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>ksCsnd0gGymo8JTipKvFDEyPjxZLh2l9+oiktG0Y2kvuVMeVpDxpaNbjsZ0+vSYJjYp2URCqehwhW6m/cIC/W0oymYp60C2RZscLEMjNfKg=</Text>
    <Author>d8zVji3Mmw0NrliuQmh7Fw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>19</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>4A6lvuNDz1RNDEvlKa5tIVqoScb/MWBYG1RiJtuYLRTa9/Hk9pCbfHefkpEbTNF/7bNfrVVqbKFyKLtAWMzVhyfdrPhUUaAu/hJVcYwyB/8=</Text>
    <Author>bkXh1+17sqT5LmSaJF98cw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>20</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>vgW07w3OXeciJ5TkfyrHG0VKvQ39/eMU7uJe3JMR3fB6Ab0f5paSvTw13xA/2L3gsWFurwAUR6iinHLT4UhY25YAqVhYCXJ22v6OPJKlrYhRYgRuXfU4HSZyjpvoMFEjafkRXqSGNz1DTr2KHBtXLw==</Text>
    <Author>K3ZM6x//C3ByW/w2kMVc6A==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>21</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>QR/1TWCAKHqsisFx3clAyt+khHUUipUmm1nFLRpSty+UwImAzQJ0Nsey3smwGS/skQq9asZsmF2hLVjNR7UCc1j5JrjPJNAy0Pl10S85PwENZwq0tSSfc0MUFFj823Bd</Text>
    <Author>G464uKWUtGz+y9dgnC6UeQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>22</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>9lq0fCQsAY/78cuv2gjfErRv9WMugLqMcP3fHConRfOQut2FBSA3rM6W6Sc8jfHb2e7LjpjiF3X9hYwKwexqnN903LKeB4t1675P87M59YDIZBiK/9Pn/m/eah04n2TyAmoFfonJ0e8Zxpe41JtyxbxVkcCruQAj3p3k9LZzEcA=</Text>
    <Author>/AQVEtkhWE/aDXwjT6XwmA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>23</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>PVSngYVijYZgdLU+i9yJYqHhkZtO2quH6w9IxU0zpoRuPUqIX1oZHhzvwdiTpQZNDZ1JhCy+JKJGiL78Yp5UJZZHt5/+WVSQ4g5uSZX0WgNqURTFmiF6KvmEmAtlBzT7</Text>
    <Author>XJSQE00ALOsGn7jCtisJXQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>24</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Ess1B88UGyuTeFvtPOxQcwQyLUFv9uNDeXyylhB+KLqfJmHRHXEIUd/S/egLGTqCzjPsT7mcKlkes3bBE4cS5//p298BGPZmo6ne1LpOamcKVgSCESGqN2JqocWDhRxIVoFRSVtU6Rja7Q05l7G/sQ==</Text>
    <Author>nf7BbR7n6IRxULwb99MIJw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>25</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>ikuvAyyv7X+dz+CmeZsU6ZRmcE6nK+TCOvUc1Ac6+79LDX9QILwdEtrwNItXLwi6F+4UaYA2NH2zYxELYnCkjNtCDzlqfeBlLlIwO3Uz5WiuLWjnnjtsDy6ax0L/3/Ib</Text>
    <Author>PPvKeYFWxydQzga9mZ7IY0QoImW2zsdSk9E25yyA96E=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>26</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>fzRcx01ZLsQJZPTl18q+hIF8GfA/yb+Z+ZJKt/dGvoFuqkRUThRINf3uO4Uc05+ckxJ4QSEFXcSemr8askZLg/ucqy3Kxhkliie/EpY9Pgp0YzRiiTc0DVjGsFyBXXkiyhSPVF5oYTqiXc7hAFFUDdtFNiujRkClXrZUDsPrqjjeDEbSM0tE0/Rkz1CeGofD</Text>
    <Author>tip+kCP8Zo5aZZ6NYwWuWA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>27</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>9aiOMA5EYqOugpkVbyX9H0po1sWAnBNlXrYJl9LqYkscmxflQKXAoliTnJWCdUwMCc067dkISeuXkK36/yD3HYVIEdF8GGU9ui+praju2Xkp7IIwLexLEwfVUYcZG3nZirmYxeIPTR52kL7g5ELlIQ==</Text>
    <Author>Yb0whDCub8OUlSdXNkBHfA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>28</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>u+0YrtDdYw/LmJ2u4JjKRf2sO5MaqIbwA1TcRA6PqmIjw8obRHuxwjXi75YuqLGoKKNFXleOzCWcw+a6CzL4S2slNI7IywMdHobhv+Bch3dq+YZac9HTIMZImQ/ZkfN9</Text>
    <Author>QoX4gkK9YVf4YdznsXzZ1oaxMP7oJ7X/ZWKz5C5nP7A=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>29</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>5wpSbSF6LpPQcozWJmDyYs5BPdNanydB7bi6I6fZ43DhJUbpPPdgDCufVzJ25tGltAsyrGvU4Duf+2QT+0vYnPGONs7dumnDLsAVKPo3gIbJdEolSqaPQl1XGqoHm/si</Text>
    <Author>GCh1RNcat1Xt10DqEz7Ngg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>30</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>+WQ4z9p4PpW7GnjVQdvoVJadW3yGzjnouGZeumjHVS3moEflwkEsF5UdIjBlUFJa3E9oPCGqy8HkP/DnawjaAMhkHLQdCtPuCJybFud8oJE=</Text>
    <Author>l1iiI4GkZjS67ib4ekNacg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>31</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>S+epImGaludXZ5HmA63v00ZlXWTuaNGfbYIx0AbNWt4jnzHMlyYSAVU09pr0EWHUd4qR8oZ0Mo5GH0a3x3pBxkfjcaN09FXiq0urscmFwL0KgDgl4DRKcoA7Hk4L8EP6URJwsLoZO+8/65Z2b0jfBg==</Text>
    <Author>QemSqJcBTT0mP8s+cIO9lg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>32</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>BPHka4IP7XGPB0S5uX/i2uDjj6HrT6SKWqJDOXBuSOw18ztT8IQLg4Deuk/MEElSd5flzNp26wZZPxDektF6AhCWmixbAUwsBYdNHEATyXo=</Text>
    <Author>1GrBdHaULkmenhkIzP1wSDiOF8KKD7lxzzrySMLgWrU=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>33</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>zzSCe6kn6XBR9SVXih0+FEUolpGNvdDv/P4Zft1hAlEw1WBJ+F3iOSGHcS3C7XcAuugabb6SKlyiWrE2nfSE7n6MGKfcDjvRTO0xjdBBwWQ=</Text>
    <Author>RrQAnvANFmxFnIkFDmW1Aw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>34</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>vBIhWse1NwgWr8se5RpioT1w15x6S3VlB4DuEDm4dDWYMNk/bCzHOaH7dzXnLu1sHBH5D+tg7NOUPnHLCXnugw==</Text>
    <Author>i9PU30nhUcX3bomTLV20uA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>35</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>jpzSqfsN8JgFqHX+rbVM/fYo6yNPSU34pjIrmyGZTosw7rtQ7nTHEYIApKxSbh9wVv3bxeYgPr3Pj06oeMjZ7Sbg/KdrTThsHuamwyGSFlg=</Text>
    <Author>8L+NSaf46aMrYvbddBnUPA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>36</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>p066+NRvzcUC2hItIQ+Skgv7pSaEmyK/s0yMltA0/TLkNcLyaL3W1PARpk9F1iwWWJ3+0ZUXQYpjRBOwGHLkQeXOCvonBded/AglOFHCvRn1f3PqTVFJ1SThKk6YlJiXyBua6TrmiGGyhNJtBKfB8w==</Text>
    <Author>78AZeat8jv89gyb0DO11gg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>37</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>03xUR0pHvdo14AZVqwnKDOB3VVsZR5+KAWNICMtEIjSBGx7bq/tUep97QrVJu9irxuKUwrhlFIYuu10Iuft6tqN+zBnufcq1AoiY9zlAmt/8v1qpVd1Pr7og7k8yayqRAbFamVKeXfQkLvfxT7L/FklP1GRnvMDX7q7f3GChxKmkpftzMW+qAEHbetJboisJ</Text>
    <Author>2Fgy+gQYpzO12w/ISLUdk7cYWJgzaOs2qyZ8bY4Fu08=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>38</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>P+2xsRTbKEsP1yJlo4p4lrFInA3d/fAf2LDjzzI1dZGBKvF1vya/A4aGJ8aVMKrT0ogx4rGq+/TOB5coYvgt2wXI+tS/Qx1rtKDOoSuyIJo=</Text>
    <Author>6EtYWcfm83KlyWQhV9MbkA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>39</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>t/xfoDNpRAsR1ccC131GwJHz2Z3Uu8h3IsLuX7xTRQPd0XyOO88FcPWSJtf4XJcw7Lg4dIPNT8IzOa2Jp3DVhzpKxbv2PMGwFN/vQE39Gpk7gyKku1dMoW95R8gz3nob</Text>
    <Author>zgOeHMUmFN7P9sel9JKKQK/PP1cIzIPC/vHbTNV2sU8=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>40</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>7tL9V+h2Yxrwx503SVUKkP1QYeD4lKGzMK0j+JLojXcgCQqSI4Bi6/jxNKr1VRBPDa+QBLxFkln8InaN7vz7c/0JjwB4cWZ+dtdl3JJUs20=</Text>
    <Author>K2e51vPc2qOW0jcAbXw7jw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>41</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>TMNjL8HbSPf/6J/5AOdTGId01vs+70XdbQG3tALuzK4BLl21ymk5M0d6/taBVHk58Et/4T7PXXMndOosaKWuq1M5AMcWDu+TQ9hVhagV4II=</Text>
    <Author>ZYk9ZdwheLxVr+L1zfhveQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>42</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>IzGU8Q2x38PhmPGeJohEkUqFr7GygiAIFa7yp16OdHg1/7J5xL7Q+unz7rTutPxpx6bo8sdk5AtBtfi9M3qZVOV/jFoWCOR0N/ubf84fKJ7uKVJk/dptYkzyVfBn1Qo0</Text>
    <Author>/vNoYszq3vgy6AXTmY+emJisDTta8s/YvdHeppSWYco=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>43</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>zOfFcrubPiflMLx8dB9UoiEN7QoqMjCI8i6OKuYXqwVYTPePE0ES2PUAWVednvLk6cyrCNxOm+AJ1UzPhRZcUND66hRtsDX7MoBkGPTFZegq8b0V11ne9p+Yvwdwtlns0YCVjuicSaHtzOwAGl1FWBj3WWab/nxSFjT2hh5uxg0=</Text>
    <Author>06qrSkDUBt2YzYg9uWhcng==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>44</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>JqpcrtyF45zS1n8HUb/ks07X+S/J793Y9tF/rnktgXbTHNkhDALqHDajPI3U0p1BoR/THoIIaV69WsWQ6igg9lSB56jQyzxkpithxA+P7pyw56oMHg8PK2RBuv4iYwCqnh2+LDW9BL9tepeK1wzuC8vTgn1fiPtQHGmTugPvXOI=</Text>
    <Author>vLEXnRZkAH/XAGP0zR00nw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>45</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>ZnqS2DgTPQy0vcasKG8IuTSG/O7vmt/CrKtEv4ByBPS21pqbnVQ0tVm1IhfFFD2mlZ+xa2jIU8srheyd8p7K/YknaZbnmHRhgWreJQciPwM5qpmuJKdzQGC7yugk0SEa1UfxFx8BNmW6EKrqcEI1Aw==</Text>
    <Author>bEpPa2D2CQwpZ86bid8a7w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>46</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3ykqRN7qtjcuJ6aX4yX5okCVFc/oNd/hD6S/H1HdsSICYsPGEdYqfjoRAboODqDMXR4+cd351BVBu61b0gJ7sw==</Text>
    <Author>1yWwf+enh43Jg0/GKqIuvg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>47</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>NlQl17afsu2D1wOBE//bBdHqwQi22I6Y8L4OD4NVn3EkUnGdip8DggjrMay4YasEVZ9qhsI2KQX7VMdaImQB2RquvwR7ePbhEzPsryEKfRLZbfJHNed7fK3tJg72aIcH2lVzBcyXD77hWIxiFmX+tPHXROnyyWh9No/8iK/qWmxwEl2KFNe3D1iN4W4Ew6eV7uHZxYzJXhaEADxfRNN5EA==</Text>
    <Author>RSTh7QY0AZiVmQZhuzysMg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>48</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>vK/jAByGj54GuvN319WphduVOhGDa05DrjR0ytaPBAvpveLRZtXVdlO6MgKjUR5XhChyOWzGI1Zc//W6geGcB4iGgQKR8pmtKOsEBsWp800=</Text>
    <Author>UoTKuwdA5yT+wxXP4D5WKnCtjQWJD3p2xPKDLue87nU=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>49</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>UF//zaNTxZDUcnWxK+cws4ef1PpjzJZa2AyEhNWRrlP61Gh7jEOon2u5yR4SnHQpxAyny8WSf46ibXM3WFirVfll2XscUVmIRFsK6d6mb74=</Text>
    <Author>0kb+9zyxRCh2/HZLBCUWxQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>50</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>mZp8MggS0+QghHRelVXykxAuHs6NMITgEoemMP465en2+i2y0rOhxk14QWaJLift</Text>
    <Author>YpA37psmmB70kneUg7rR4Q==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>51</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>nftlfJc6Et8ivtB23qzpqe7HBT0pwbejp9/r+udYEI0Bl7w2naA46pC7J65uawFZXkpjTM+4aohuFyJh/psJ5rKI0OB5GAd1xceQOI3AINI=</Text>
    <Author>ayaeA+Vp1ek7+4Op8JqnXg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>52</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>CfpK2Z6VP3zRCmDQJpbXIsBTA6XFK2i8Eeg3/sRthlvqE1rqJOLzYMGkwYCrBd2/XIP9hCkifPrLEOIL83PkjBLb7NT4lYLA+1orJr4KGr8EFUjmN+jORes02ffEjtzXEiziMyGh/d663p4IaXR07LugRqp+MpdQWszFR72itVQSAh1MmPD01OdRHfHE5vyg</Text>
    <Author>6UsFeaNnWS1hPC1GsNQDEA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>53</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>jSGbVpaR280vAC4NWqG/lBcLeDnvkXSK2bJ+3bIEUdNtAH0+yPsy4Tn66w2ddSfJTPcqyB1TfGSxxRQkxwzxCNYvFCtlBEjf4l9sGYJM2JZgpHg+prBKE98a9neY3sysWUYCH+DKzypNU7gLeIICtWDQ7KKCxJ5YEX5iExdiBMQRbDmkjtyjLnOI+mJKieV6Lt3sKTSm1VjFz1/wvLfaOHKjL2AgXn0h1xVnXw7dQ0A=</Text>
    <Author>Z1xRpZAphdQlEF/sW2B93A==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>54</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>KR/RWYXXRklkrIoVMhcHFlgKwcE/RRkyap6xgUS2BG/TouZNRrBqKZFxTg0OPC6xYGvdOUMEK5WrJQ4atBYQEr4f42/KnnDSAN/95EtHYvANe9zfj2z9OCFlVNr4t3Td</Text>
    <Author>fLljNVY3+qmZbfe5tv44Gg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>55</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>P7At4taX+a3oCbd0r2Es6CQhzk6aeU8D5PRBj+K8TZb6sjFkMu41ymsH3L5grasB</Text>
    <Author>ODZZg2NXXTKO7CunduLIhw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>56</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Y+u8k6Ug6t9JB7Z4BF7vgfRTNy2uNNofSSPmBoJMk2iC2XwF2CWKyCrIdgPxep8eiBLdyRkGmBAFNtys4ugOtA==</Text>
    <Author>NNhux0roNWySuIhdAeG5XQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>57</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>KBYb35WkhRko7NccWdO3kF83tbGLCZplQyC0H59QxQskSLc2SDvHYexCcdqEQDDaW7L1kAjFzblRDhkm97gJeBEjfWycPTJ8Lmj6daRVwZdg1fFa1MDp3NJAWVWgVop5</Text>
    <Author>7/TBW1vagCIBhNkdT6IqXzBEqDDfQthtsYxvj2eI+Rg=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>58</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>FVcsyvH8aoRTa2EuYGta0ya0Dru4+Yb6trN2qhJVKaDD7Cu/7Glx3nkLG1V2R0/aLeNWSwON0in27NRir7g3D+BEv3/It69GjYPfHtGebZU=</Text>
    <Author>jZE5gKjBgYAIjQ9E+e7Mkw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>59</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>N+r5cZZYKQFZOer2nkDE8cyTCX7/q6Uf4FUWEwKMJKSLIBxcZOnm7Ix7rwFEp/SwefjRySFBinT9jRCVrLwkA275JZU3J0GQtM6YMrM8N5qr5KCOw7NBNWwhH4EXBRZQYTgzYhpQNhByqKAdl/rzUfypz5bETbqRaJ06ZK+xBOc=</Text>
    <Author>/JsCdtQ94pYxDYxS4dD5Xg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>60</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>PvfBO6dV98rPoOPgi2QKVsx/me4Pn0kGY+IXAGZ9K32PZStzbgNvONnAXjdIKsbjfrBZ6QED77vhJlnlm7GMubU1ZEI0RiJqHz0Wd0FWwkWEQ8cjLIMHvMV6EN6a3WfO</Text>
    <Author>yi25+32b7CZY8ZrkS1ph/g==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>61</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>8cY65d08isLSG8I+n2kS0najdrr39AaSTxZfv0bcSicGKgmR+f7jJjpan9VRbfPHYGwqzVt4hZ4OOnZgpY0EmxofuiaGr/1xqb/deBYRYD4=</Text>
    <Author>W4rWVgDWLaYx1lBC2jIMRg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>62</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>db0qPopaedlCD95kK1Jhn03rjPyQMPt4y+l2SS0A3cvQ6+rLtUX5c714Og0+OJaM1wfv7g3G6354Z/YZXcw+ad9vvfcx/fnK5VNJFFlB1+g=</Text>
    <Author>AdTWwJOen5cKhmU4NURz3w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>63</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>HTofcbaAWDvavvUrS5Kh7c74VZplLDnpzHA3hg0noKgzNnEkeCJTOH4rxd78nUJA</Text>
    <Author>X+PyjBXjNyVgPAea3W9ubg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>64</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>VUMHQbp/tVOSC1rDMLKUpJhhWDMgn2rC5358VVPu/L37IS6fspSPjVA6ZuG4b8Zl2Bkvvzi8tUL2vjhpZZ8UNX6Tgke0GjwDIdFCS01t1P8=</Text>
    <Author>A+9ewatmdNoKn33yvaNE8uT+1Cvr7KvNi8V48zk+Sms=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>65</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>fcfHX9VujhrH4rAzuQl9Jya12N8KdjGLeVWIQRkMhUzQP2oV/uXQUGtyG0X0waycXLubpkotHaZTLI5QseuC1nHc6l1vp6Gs5NV5gJsYFCs=</Text>
    <Author>pDqXPkpaWl2mFQ/m5PJmPg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>66</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>OULUfKm5acVU58x8kHdnIT9M+gc7jzhyQ3rBeOvLUFo1WvvAnoVUr6xBD3CqC5/GqDctl9KGAbA/yFo1e+RTZ59WtJElIPJlALmgUT9Sc8vperGtrmuDtNoBVko/JxqN8F6VdP5TxWVD34dYHFDR99H8iijVMZU4OWOTuzp2RUIcsgXkG5/MLmAdDePhJwTnndBxKHz0Bxpjo5NRz9d6vA==</Text>
    <Author>/JmWi9Ecs1vrCAv6Kem1qmwy/5yKtNK6X7aFBHG7hPw=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>67</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>d0cXuoX2l/rZnRz591bvA+cNwzQGIIVT1xu373AneLQLgMtky/CNWKPAu93ezOR8OCXlOBIZSp1Zn9lTpcVvuJySQwWlTqL3oHNr8sPXS1cJTFhd4Ahd84tEYUA+72wF</Text>
    <Author>AbmRRJhRWmqH1dl/ALxwQOx2Y7cUUwGHCqOmKljI5+4=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>68</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>oxxAUmzhty8og+Xr+QXihPoy4G5ukzco/pY1TJHRjGqZoKqG/VK3EAK1xmS3Mc/vzVTh5p3aFmfGYr5r1RRh0g==</Text>
    <Author>TjGb4kDesOOUk75yLQ9pUw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>69</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>rv57QQN8glW+W/iLtZpSG3AZ2dxwlNSKyqcB0jXj4WcSi5uYX9UKOTxUuZe3aA//7OBGqWaPhV+yoYA5ZmRytMG+TWvDyaTQzqApTIqJxKc=</Text>
    <Author>u8XPV4jrvIjJK0O9QRDyQA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>70</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>gmvcVuuyCfn50qD0DzAkqrL6HnpmiEUms4OC5E3LbAn3wtgWgeWvyOxZgL00ObyLbJ4zbfJGSLqM6efefaHitNAaQv0ycVkofbuyU6JpdeA=</Text>
    <Author>91Aq09qkH2Ao0dO4OGLuzQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>71</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>DxUwIytaiioGwYXQtlV6GA7/2D0h5uLpkRJqKGpKAszcUXi7Ky1PduUWiAm4TwzNSQVYleYMSF4XUyTwAbzNyan5TSgjahjVQ2r6FKxu++OXHQzHs6+13YpE+NQONq+SG4Y/xmTJXZISbZECWHFIs7eCx4lJiOG83kZF4AffiTmstZNJjcPdCCzG1RSvxGB/</Text>
    <Author>D0biUR/cUnamwCLn97JoXw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>72</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>dFnu5MnOAaYvrSYR2Q5bZo7dTracF+X63szcqiMSFfW6ibQ9jymiNTPT64GcvAutK43StQw5Okw6aTlvUJbi7coSktO1McrQA8hdWW9+bHpw2pyMx68uUOVNZyXJww+V</Text>
    <Author>ZdyF96Hzb8XWaXSlY5fKkg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>73</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>0Jv9XtYtWP8JD0lskN5XCtEtmv37RFZtgM6HyEEsYG/2Zre+/bn+sFBkotvM/VQWbkWXLOzPrp8Win0cBQ6UkQ==</Text>
    <Author>9JQJc9leowNzugcyclfafA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>74</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>BxJ6PrY6ceXgCrOKvfY0RfM3/8AsIdEcVsCWdbtoFFDXisUDpH+f8sMqPW5MaelolZyv0xDScL+ENUrj28n69TqGzkQgzGUmyZ6ryY+MHA5ySHA3/qx9bfhqJBqoAj6WbYYu8ILKT+muGWHGl7i9vafENtdzLuY8c2djLWXjp9z9ufLCryVUBNXenXd+V4Vf</Text>
    <Author>5Ie2PpL5G4CtcFg6i7Qovg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>75</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>jb8nByTyJ2sWbOu0uUk6w9/nLi6A8+Fj8oWK5SPpPIBHq23dLAld34gCe9/onK54aquHQRjFODqk60c+qA8XZGqO9f6wAK1BRTWKPTiqDZg=</Text>
    <Author>YX1ow+vw2RPp7q+HBUlpMg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>76</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>SYniEjXPnTpzFbnvPSglDgIuDtNncE4sdBBxFOuwwvzvMI0yJlMX/7viWHYViNz0i+XaY6GI8/vkHHqR5gtBpw==</Text>
    <Author>pVe7CSeBmqWaOAZ152HAVQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>77</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>TNhEr56zHgFn6/Htfi5AWsQ3H/F2jq/0Lzhc3lfswNl5IJuyXygS4OT6BnEwzve53ptbDIs7Xkt5bcCZyXJxDhKMqw+6qP0YvBbOqDHSCdcsKyLwlakSHjKE/mT4Wr6GZFKmnHRDyWLcVOlTyzVULI2pN6eML6Nir6TxMo0p7a0=</Text>
    <Author>dCVXkZNmnpYBjz/bq6bD6rLGx8K+g93yKR5FGgl8qdA=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>78</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>6K5vC727OyeWdeI5ks4FP0iknCaDdNZTY8SOQ1i8RwHfOBdA5HAIZSatFmB2WYydRCBqXLucCfi26L0Q1DCmI6UhyrDNa/4zuHei5pg/88c=</Text>
    <Author>PvznbvoUfA3SoKuuh7Chhg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>79</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>SFq5yLrMkMFv648ChDdjEgHTb3sgQoQPRqgpF3PgHmD9akyG5ignYS4ckj3CaV5mavuth3mmEst1cqP+Il1ML8kvP3EWypm97UTrkrnDjyA=</Text>
    <Author>hKGiMFnBVVtLAfwq1/rfNQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>80</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>s5A1g1jRPk0p0/7ZnMOdA3Pz/ato5GzI6ePRbXFL+fFGdl/KQKc7sQBay2PD32gnrMe5XdmEKm5kNnIrJof9xgIGJxDL1EeSmic7i28Ysxt5HT9K84u603x3rPsYDv9/Ytqm67vs1vgvP6xsfPEk4Q==</Text>
    <Author>ifm1nVmOUmrVjivMObV4nQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>81</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>y6XEC+xMXEeUvoiK1y80flUxJaH1m7ch3XADSpXS+krj+TBb0QAXQeJJrzLk4qhmUb/GjuAyUQCvcbJg7Wl5IZ6AB8nOycauIDLY9zT7Okk=</Text>
    <Author>fgkej+RV30kisW1HzDapohiNJgiUBbdEArqq/k2dsW4=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>82</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>RV5AKOvRoiChLSIx6j8sUUlrVaibPDltXw281PKyTgRLQlSLTHN3NsyHWrCyuFVaELH4fgmMTyaWGNzpj9Jg+ToLUgkbDI/nUq2JZktnSiwkId1l+YjHDGcuFd1Clc+l</Text>
    <Author>aSYCBLSrxLBgUONJFPm0Fg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>83</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3nPg45xAHYhQX/jYV+3xy9EgPjjLl5Ma5r/FV9nTRHUlaJ1FMipkJ+pDPDZyOayWqBIDIjeoAXwM6Rm64VHEI6QO5qLGBh1oWX4S+C9T7UKNjHUfZzhG5YNsGMSy44XhbusQVpM9cz+uGl0HlFYXEg==</Text>
    <Author>Z6x8RZFxjEHbYSC0vszo0+9hUOmM1S7rZeyX8ggmJ5o=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>84</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3anrLEWNEPX894ikiw3k2a/QUittHXlf9KJLttgDzd4QUHYT+HW8O8zo7swyFGFzPFEjRozid+WaeVAI/zVsWDPqjj2AlR9pomG3rSvJUMP+W13k5/qdtX40pVQZpnvq</Text>
    <Author>AiWWTxNV6s0MbYkw1MCGPjNspxqovbRsgwQIR6GhZpM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>85</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>w6tBiUTDD8onyH/mMYmwBJEN0ajRG7zEwitGwirQdN299GGTWW8/XFEKn50A1f4si/fL/ViLXrO3ur0fK+ZcfecLGLPkYZJ0f+nciyUYpk6VUt9hbDs0LRRRmcFoWPyhD000wyDRPylBjufGMfiZiA==</Text>
    <Author>L8eXWZfS32FLkV9CNiD0NpKMkPxv9RTX+WUK8pFDKf4=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>86</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>FDQKU/G5jMmcXmHmuJAqXX7E7mrC5F3DMVWTtIMCDn0qc+76/bcPHdmT+ivsMVGAh525qnPQekQbbndy9vL27LvfREPnOVOW7jjvaz9KTMBA8+0O9Jdza8ScwHNedPiN</Text>
    <Author>e/I5Mov6B0QDrqBkMgvuEPZMX414SNjr9nVXSCWSpe4=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>87</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>uCVOTXgv9b5TCNp34ZbS8KHPg7eGGJ+r3PVpgs+HRCS4WVA88/LDyTk2AMZXXSH/HtnfBecuAoxDvIPTsge8EQ==</Text>
    <Author>f2l47gF5ysfJGIwXg9Ct5QmmDTENSJAga+yEEszPtnU=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>88</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>vY2mRJ5zCpdx8hMsjGMsjrwnAj18GXm2pu+HjaAMXBaDa64XI40LJIJ8zfQyqlpw5LqTygOsiqyauLpynanv0Dn4aTyQitMt/akNiusqImn2heMqBuG+kOuR5k909J1L</Text>
    <Author>UO0zjV0Zw/KvhZMYkVWMahWHsOnLPzLeGSiheKFK67Y=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>89</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>YoCKL8Y/q8RCMEuQzoDLZAKNjPE5ma8PXVsA05hfalRfALSUrd3sMQgxlHzBwV7fDrqOUf9IaExzdIoTCm9eZg==</Text>
    <Author>1bnhGRCtVAN+/brHmBM/UHqrkPS5DRuRZdZJrGzhdXM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>90</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>G1SOpNy6ECqHGwhTSAgDBITVIiAVwoN34TEmknM7r83//QY+aSzc6zXfety+PhGSotecNXjxsQhE8y1zzExkwxdeYC4ayt0R1IqC+hSd7Qg=</Text>
    <Author>eaxF0EbWieRRz56h0k93Xg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>91</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>XH9mr/0+rE3H6f+YIwTB0Hm6h6rbh5G4b+WJpzy06eTbJRQYPzs+K6o2iNz3DcO2z710z6YteFtifYdQMq4jxVd07UOhF0mMj24g+whaena5qIlgdMZr+tKDYzMxgYb/s6af3YkAqpvkm+WdZTvKgIfiEmoav9ZMz+wbifQQ5FqeUbaLgfS9zkTPpKBe9uXI</Text>
    <Author>Ah83YXJB7h+NJ3E2QHwEVrDcZ7uJ9JzhQtYRcMUr7/Q=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>92</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>nZFtDs3vcBkXn4I04BV921HCC4dG39EhfgfkliOWdAkVdQtZ3DAQXLIpBg3iKaWhZkS+0l7XcSDTZok8cc9Qlac9g1/EABLOrVQKJrXbyJ1DDYkeIKb+soOSvyJ51tdK</Text>
    <Author>1F8Rp1hOjafYsRne9Q0ZFSduj9WMXcIDeNCLZNdosRo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>93</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>eohc2toFsXvMHq825LGgdMh/ZNIB+/+ZJ8hRc0qemew9FjHI3pXhxLraxuHqoAwA1oq8ICu6Ksi26jUS4iUOEKR7v/XiT4KHRjIegg2V8daWxff9Kj4Jku1D5fU/0hAxRAiSz8ROrbegaOfNe8JD4Q==</Text>
    <Author>3t3oQT/ArabxpT9t+/9IdbyNPUvjAyKvHyvGHyOD3DY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>94</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>ZhprCGIs6JMmGa6OimwkCv6JcFPfW/QdJMM8RxqZaRd2Um38yvxBzN2uAYXKgy5j0UXSuOZIqtGHv+OFrUWz12NQxTDwSOXeCXwA6rzry5Q=</Text>
    <Author>o2+IxdT5rXjEKGoaB6fZdQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>95</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>G6tdyPAKHhDOa0MyVFp3EWkrgEb90P2YRJQ0gBiMmUMr3cv7PZUFvBatXSwJ3BERdzcHwHdnqI8HfrneRxwHrMwsASPllsMSEQVPinF0TtE=</Text>
    <Author>Uo7ynYklCph3zguCTsvXyQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>96</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>4MlHSWM2zEWPvp5CxTxxA1fqvaKrUDTNHkV+SebCsRvhQ5dZS7ONDaPOPXcVhgQ8nROEtVuI6t2xHInQXYTfCmkc+kXuIZq24fg0JVDLYr5OK5DlcpOZHOj9rIKr7j/i</Text>
    <Author>0HSPces1BqyCVLgmz8iZjQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>97</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>/oyTQ/15CZ0dfyJWq7Zt1iMsx8aM8KcWuAfBbcm9S5hegiDGXA3Vq901UjCkFJeFAofqaqrcOd4nZ5hZlNuG+JlRQopw2BJUHDkUjxHe/g8nbmIQo32RS1pv6TUGtBWBxbq+Fcr1WYIobSr7AY6brrfOdsROhrHsefsgftbFmmQ=</Text>
    <Author>OJaw8y45KtO5JFZn9YS7wA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>98</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Hm/+7ey9gWST1AJCbIclrGuYjlop8VnePSSz39TTz2QPrZ23V5yK08phnrqgtLhCaruWg8btKBDpDEKBIJPwnAsOX20V2z6hgDRlrIDuMDe0IoE37uuWs+3jBWPPjsyg</Text>
    <Author>BuAyAZ9qvA2DS3Aku7jJ1ihaTtTEtkRaNVar4PhLVlc=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>99</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>6IAXqoImd0EQStMCo8KdGtM6LILoEumY+ULKHqbCveZUJdPRMauuVk3upNHf4qxMHWfKMuM2dc4Uh/QBmApv/iUCL4Rqrk6mCtQydqoOONw1teUmGr8i84W+Nz+YuJfspH07IvCQ0wqVNtIUTNDkSw==</Text>
    <Author>LTQFfXVwSnEWiw4MwBONUPxh3aDopbwhVmrZe3P//Xw=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>100</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Lsc7JTiRFghfRJUgxNft787cD7CEhnHPWc2/S/poBAbTqmdy6fS2i2WagWEpHFtsJWfB9S6oYfWEmA4R5PAvzQ==</Text>
    <Author>nt3ky4Q00ExbqUDWKE7367roKcM5hHeTZFdWuVw0bWo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>101</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>T6ctBPxduxTqDn5Dsclr+jsU56MdS/8bDrQJoLcUVmPr5VBRIPHEmaKeziIT8KRmBUkZMRYgef0xnJuYhR4tRunIiZbaUic0djbbRAfDfLYf7obVzLNw7hqQIKM+6bK2</Text>
    <Author>LzowOmDS/J5YNTNLtEqvng==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>102</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3WV+Ha3BUpwGe1vfYXM9GLBEDZznyM2AHXLu+rYYBJnr8Klx4Vt8g55uUIQxUORS8YidINCuykcET3PB0gx/xIsZEUP0RXLD6jj0RtETlF+o94amj++IEEnkblmb3/iunXYhKWlcdaFhviXVjK0wkh6hczjS8ClJUQJGnz+eZBU=</Text>
    <Author>CnyqbMWkgHF1R7WYLRa7qw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>103</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>63M2/oyjeYNn5gn7s6ujHkkEkXYlF77lfrG0m+/3zEbgJkwYpMgAWi8+Ei5iJfxYbYHjBn5weEpuFyZHpYh5vh6FTOf3Kw2m8xPqjU19ucM=</Text>
    <Author>xoPeXBgDHoB0JZvJhsaTKCD8MniYqrRbBjfmTdM9JuM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>104</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>AlKmFLc7PtexsRohiw3LgOByxwUil633/5vt1Pv8C3I9OJkSP9hhcMeWJcVeosvzjNk317yfdnSeuz4S+qg867bXFuMPl7Rai2S5U9xFZxQ=</Text>
    <Author>DhOb+36Tj62jUWw4BZwjDTWYhyJmeZsBZqBeT/rPnG0=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>105</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>kco9qlTW0C8nEVcjCqWo5cq7bHvXpk9iWNYI08FTSeokOSC031sSPed338Bx3t5T+S3exQHwtG3vs0nZQbnmWSta3IJRNq9SfTCObnPgLAHuQgHslAMAxA6wRPlnI+zo</Text>
    <Author>WDSuToT84sQVqAZBN2iNTdXJKE6p/k09mRzCluM4iME=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>106</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>KYV57FeDWybBKdiISmo5UBfOIc8LGcJUqLEgLlldmf6xgNYvhaiVAeZenH3mXY+IU7T8h2gkeHn/dje9blVcPcJERkpKe5ah1norqy4QJfc=</Text>
    <Author>vUNE2IuT3zaZwlmRAupZLHB5olH3Ox31i/kKgmN9UhY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>107</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>F13FW/PJbguJJ2+mAo4Dsbj1KwPPNCDXxDy4zCU8hyof1cGc9hz+CPO8VURIkoPS6xbQHMDYjOkw57rAoVMKf3aJchv8trD7pLWPYQEn+FOvB26yzU0BqcjRGF4MYGEd7wkNaQBkzm276Gl5q10UZqUvC/zacynZZSIZD5ypJ3beyYDKectmT1cp7bMrILTmsTSxO0IKc9AuQbZrQB7kvg==</Text>
    <Author>oVPD0oq/tf27iAAGBLorTg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>108</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>OFS9jG43TWw7Z+n64dBfH1aMV0rRj6qdg0Wgiil/zA5HZY4jQ04IZZWYKVOPABHZSRt8KCUd5TCzE9DVYCUq3KkIdITD+7rLQ1BmEMKfM9yjBhRcS/NO1gnTSZipIfgG</Text>
    <Author>L5pidcmzSa/UKDOko9JXzA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>109</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>mG0jdcFrrpoGj8g6IIWBmB/6+hXmmJWhIu5WIGR+UI6Q3zLGYjPPCIDwXBgVB7m0VKHyKv5YHDCalkbWaRCuZGB/SEXeUOa05UIgDS4INlxysQ7AN2Ite+8p38xNaxhw</Text>
    <Author>GrKXnGbFjnauAY0MN2HRaS18WxDvSE44euezm9OnjoM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>110</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>GcftmCJvNkociWfhXG/0SZQEi/urQDLXrKUIu+K3UYTHkPw8Pfr8Y3yln4MpNlvnzCDUjhugeDR/qLZHExjsBNKdKl/zFbX6e0lj9n6K/nk1ULjjbTmS3UtmV93EgT6y</Text>
    <Author>ZDJtiCm1JyfIJzP1N8jGuQrWT8FtOaw1eLKe9IvWUmE=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>111</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>VYEDsIoz79/MxQZpzxVi9W2C8YMT3TbZvqCrb18CSuKp9MWpGF5T3a6eLPoEiVKt60jlmVZ6tr2AHXjFh6EZv5Tdcnv9wNLEKI+2Oqd2Zi7RCvbuMAXEkqBD1xZxcxJA/puCw3nMUwsoMYbqeS6aDaPRtpQi8lOx5NbFNndn/7zuPMN73wzPl0PSOKpCuPYW</Text>
    <Author>lAtc/8zKSNFDHabhaTRVIg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>112</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>AlNWmpashUuGoIpUbKkLa2zTbcgENheOdCbBDf2Cp7LqD8gf0+IU/EMjLeS26AfLu22qZ1lqv31Mw+xJelRusaWE28td1xWUrNFDSk2ipkzs71QhgOJz0Bfw+ZuoL1A2z256H0dVxdjvmrfjHXoDS9gUbEqFNnseKl/8pjHPgs2zILRFH2Ki0RCbAuGvJHP6</Text>
    <Author>tn310pLvdlKt29W7OzQRpA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>113</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>TOsl5DS3qRp7kTWvEfb+fTJXakmkVyx2p6Nnrvi2cg7xM7TlRl4y0rcVccsZxZbkdtaWyrtGO1kFQSvXMkgHJGxv84rJZlMM7DR+o2VWmJI=</Text>
    <Author>fyB96oMDOKr9ohcpun8E2p4aL75olDRI9wXtwS6NhjU=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>114</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>+1dUnga604sM1HXFlLPOQEGpi30ZksO2nk/j/hKsKtdYupcbw2ym5S2RA8uoSJVSeheVMb1r5MxsYKp2/F4/nefXcdCgC1AV3O1KVvxPKfcN8Gnd0klHjZtK2wVY7jL8jZFAjeMLWIsgrFID4pdQSg==</Text>
    <Author>C4b1fPe92xiil5sKfz5yVg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>115</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>/j3PPfz5Ph40Js7XAYH/r34LwPnPb9Ww09A7ocN4GJhXQmj5P4Xl53JLidbEQuffLeMYQK3E019fSjL3stwK14T8xHqNsqwJYJLthD+SN2o=</Text>
    <Author>jdB3hy+FbNEtO4wtpxFbR4D3hseDieUFoEbju0/LJcI=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>116</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>0qZ26DfrPXCC1b+2NP9uo4No51BL+TXRaIIpRKz35+Q6zZrNr62CwEbKPsmm4koD2mdvOxKQg6sp95AuHZiWtJVTDIt7CMg99eQuBhxcCP0=</Text>
    <Author>EzWn9xzWvHyt6HOHlgAG/qvJPDhzazx2731Rw5jo8PQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>117</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3T1TnOmDXqqqIlWNFdCnMxpEKCgldMcxTCmG+tvZJNQLOzbCM6i1e/S0x57PFcKS+nLGnnhvVezI6mX+UP8SaHAjDJZQaq4HYP0xSKnKvJKWUtWrMgVI9dqEYUvG28W7</Text>
    <Author>T2QN/T5uUem3WuAtUbaZVyCMjJsxGLv2gwsBnYpgV30=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>118</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>PoQVdwO6Idny+2I0NLWuDoVmK+voTcOZ8mwGMgXBF+9jYGcpD3+dGuLysjWCLvdcNN3Uiw0L7Dtw2wJZ44KktyBfl/my5qxgs28Ob27ltvJE+0B/Mht2+HRrLrrQAHz8</Text>
    <Author>V4CX6LZHr786nFOeGFrGLEZRleq0ZYCMH9k73oIBWvo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>119</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>686Qdv6KvXGWYrkQlh8X3o1N9HXlJwLACdyWkFTMVMw+tEzb7L93JADxOU1TUHCOkb8q3rWxgJZ2i4NplXxVQbo1dvMy0MiVHAI5bPfvqx+9bc33rP4YRtyaAtNdx9RZfjZcYP8KychynmVpdZnYGA==</Text>
    <Author>g4u1NClVAINxNeYQtjJVNDjMpvBYkJhaTjhNVOlf9AQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>120</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>SLkor58Lv+L6+S+tDQW7yeIzjIa8uLnvMD0XTRaGGeXNBXYi5FVxWN1OlPgLgB6Cm44Mjm73dmDJCN9xHR54Uj2hEpkOI5NPQIQ/TiosKxwprAhwdIYw3B0+j4vyyMec</Text>
    <Author>7xGPn53yVWO0vv5ZWDtVc2Hk4H8rAk6PllgVMAD+yec=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>121</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>8tJORngZ5JVGmd9Hm9ZAerdXkCt7E6C/cVTOBP6us1yd/wzgcapgavxgR4MKqaCeu2uzIm4G5Dh80gLqITAI3O+23MgdQoyrTUzQZYmscdASOdSN+fkEj+qh7UopB345</Text>
    <Author>36NTBArOsJL0PK5WkNwzyLZ3WUlcmXTfVrBZwCrwmEI=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>122</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>/obIN3+4/gxkB000mRc+LGk9T0ppAFLfllLPrzKBV7l0iOxO67aJjxCSSIGfYyZe7ZDSYYqmZzOwm/m2DC6xtBf6rU6eazB5t8O76g9DOh0=</Text>
    <Author>vEb71c4nxbwTCIBAkBzlatLlNRBFscBocfgpLGclcIQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>123</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>yNkNsZS8BcK+GPT1pcOMuHmWwdOzFQevt0maqcQ8Gmc5fSxSwv7gZYXmLb+tjsFGkmgUfgHfUilGcG0I4a1mZR7DPIpc0Q2SR6WRJ0LfMBU=</Text>
    <Author>tY0pFmYVyJZ++ELvJJAzjFjANR0fodm04qFAtCLQcko=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>124</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>hDRrEW1CGfBszGFAVtUZcqQuZ5ebfnAU4bdQ0lKIDUbmaGEZhso7L2gWBa93gSXeSh48mVdjacFRBpBA1uaOLQeWicCMRKticvG8soFRwtJTcYV21LuX2q2WOm/IlHYD</Text>
    <Author>sbg7nFoKO5ZunRAoP0HgGg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>125</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>bqmOBHL9wPbV8UoUwjvuE+vkw/GF21NJRs3QXoDfsukUlfVUmrcAZGRmL29EO/LyY2EeyuxUn3SaAJMnkIyLGKB/sXRnm6n9x7Za71h0FM4=</Text>
    <Author>kCrnSapafiPRVCIEaBn6XLT2ZSmQ5RlIVMH5YCi1Obo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>126</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>/vhXWLWSM4GMpLzenNVIWq0Bl3cbbggyqggF94d205pgDspVHm6VHoaInQ9uh9uyiSx9B/z40SS11dSMe6+hrCdNdkaXr3ET5+oJ5Qs8Oc0FfTbsPWv5SlRGBDtO9QGE</Text>
    <Author>anwPf/v6oOBGOoZ2tt8qU/dP8ZeK3IwmEERcYPRdWrc=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>127</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>OKd5+ZGr//DThBNYobndoMteVcI0exGSL1IUV8KuaOgucScA56ejua8YC47QCZE+8r8dYjGkkzFu8rn5sf+rDtR6VGbKpiOi3opFfVAyxWI=</Text>
    <Author>RlNIvgB75rXRd5LCWrAeZH5zQgCEe7pcebImTXCjYKc=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>128</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>PRpLzJ6aElR7DSaeqvaiCpptX2629bpAeR0Du8wmme8yMMfV9Pyrv2LcPDUdtVbnv5OzVQ3z1Zej3drZsjOZWyxV0nCmwz7WnQSbDsdOtToh0+z1vV/NlhDkdJjlvE7f</Text>
    <Author>RPp7FylTTndR7eEb59xybiGpUDa3CbBEq1352AN94lY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>129</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>JLViTSOqElAMmHRoq96lSALfFaB27cp6Dx/WutssDxK9qSwHI9Je/AB1ICfC7J8neb8cijAWFhyoHvAqyPA6cw==</Text>
    <Author>VrAsGkP0J2ENtRgEkAWLTA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>130</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>6hD/f2d0xJ4EsSImIxRxJcM4Ryy6AgdQadbh7KMx6/rNonfmgAN9ijf7qvo/JGRUlEfrO1alTrb8WPrSZ60sefAccUiNzdQg/Pl7FDWL6d8=</Text>
    <Author>qMhTwF4GgzXVG+QcaIn4NDY+ZwO7mqUb9DrHydY6o28=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>131</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>wlj21Ag+1zc5Emi5hOOGo+444cE1JgZ+L2El8ZK0jkXvXEnQVbXhvGHBafu2R4PCNyTD3te0x1N481XuyLomF6nMqkm81ayxHLG4VwHJV/MZHfc3R+Hn+p1OT6PIZwpk50iqe8nHh0/PDVq8z1S68H3KnEys3vzaztsiBujgMdc2AF5a3OoWYGeCmTZnzPFG</Text>
    <Author>4/OQvveZIgNZ/hq100HV8QD4ksBsg/qfGAEN5hG3dqo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>132</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3MbMO+ObapJs/9MsSIb3Zt1M/CtvgSqjWSpX+/BWiCJRpwVaCQokvpn46gHxb5mnUOmvvG6bSNsUNbdQa4t17t0bIWtNLBnnDqwRa7UULRp479yrz2MrzOZ4d5EYWvcI</Text>
    <Author>nFMhSnDuceHv/ecv2zALcVvGDvyH+UEYBf1gDt/EyUb3YrPw6MhgANmN8lVEI/YK</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>133</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>yiCV063vNUJ7153k1C3ssihu+/BYxOTHinJsFkVjGoHMMlEXI/n56die9qxf+qeJ8V9vOn2zlchOYjC+jcgcX5NmNWfUGxjktfx9Y9ZqUIW2P5AzgW0K6fBuZD3l3tlJ</Text>
    <Author>z79SwELhqb1hoj7s6Hpld+kAR1QxoRNKl7gD6C197Jc=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>134</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>O652rN8FhPdv1u5N8G+p6eGO3OsGJkBqqONimQCDWQ77MlBEYeLqQGJ5bTHZyQBelU8zNvMyfqkbAhjekNxxyA==</Text>
    <Author>vb9CDHurEEtY+cUXX16QmSeShFeoskhrCFIQ/Gw1UDU=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>135</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>cmlk27/xWZLQ4+frA1EER/F4jJA6lEkKGm7yoqaYiAXseKWk4z2/QXW4+zdk+kK3Sn6+01ICkZM+nEXSOgwayyFg4iwEXfjdBqz1YDOUn5MS7BvA2Sl+Ide4DnaoAwL5B3Pjd+IQp9auK/q++Z9DfA==</Text>
    <Author>An6DURAqTgftRAzepxOd0HO9gq/jkI7PvKTibW1JkX8=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>136</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>CEPTGTgBCgq1RMCiFBj1ghpER7zRPtJNSC/jqy+OcyqZWsGVkzpajKSYVE3bf2tXCNFwX2NM4eJbyhgqLevJgndOCDGHNUXgrfr/Wx8NAHm8Zg4qV5GD8P/7qPBO5kfo</Text>
    <Author>f+RtvNoV+YEf7Q/9EBL8dyZs07zEe7cr92NnZhY8Lyc=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>137</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>57BbhNHrKNDg+jyMjPiE/jS2EwakAD+FxMA5FnGMF9FQHlOGc62j5UyUN/mvx3SRCWSW4Wb4kmYU+udErf74Aw==</Text>
    <Author>IA7XvE3b03Z3mQOWwOn2tS5dbry6+5Rz1apvEDz/QFY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>138</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>1KOxkwyc0yU/46VDQvnJ1WuLAYOjKQdQV9mnMlL2HD1UQRfuykuU4gXu8Fz16oILiRxTrk9GVVm5OrTe9w52wg==</Text>
    <Author>o5235Jq6UyVy5YhQavMxza2D7+QtJX7ejdhVqOCgn7M=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>139</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>fTxPGs48NFNPI6GvYQfK6lhswhZDVVwWCMiO4HV5Y4fua17+yWXUjw4hYqvx/U//blS82EXfL4hL1Y0LeDmTUKIjxo7RiuzxTJXdq2tM86Q=</Text>
    <Author>iopQuQp0s2jOtZCNhzbKcvU01S0lo5JMRHwgogn1OUE=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>140</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>nkEOgqf7vi36YzC4Jh7vD1fMFLYxNQWvlfiQBoGOvhAlO2ZPom234z7KTlt39o6Kgqlb9HvkvULdHRXHkiKVg8lWWCvdeXH4E/ix3S5CH+XtIie3jb639BRgrih7qsGo</Text>
    <Author>jfp5cZdm3B7wyuMEMKC9atWH0aUYDGj1VgZJkakhdVw=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>141</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>YB2NhBj0Dlo0OKTtzU1y7CWnAG+zdpLmCw1Y732Hnj4AbbveB3zi/tfdMU0Ygn4P</Text>
    <Author>MJ6P4kYgCbVaOqI+b9cGUA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>142</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>n6ctBBF4U/btiW7HNxSZ5nGQsLsEW9aBlfg68qP3QQc+OkBnorTZiOxHxGm+bkxCZJ6NN7KzKrm+nZNG+JKbKyZafOYq/iHNijypiq0V3ig=</Text>
    <Author>QiRgXn5KlkffRgrJRXxMZV3ibzGNswTsFrgWswnzgyc=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>143</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>dbbXoPmCbzDn0uZ199kAfxd6YbIlMEqVK70n0QYB13x6ZFe1uMaCVA2ZyrlVu/unzuXBGi1rlCRAL8gBH0PIPfvY4f8aM6tCj24KVn7Wea4=</Text>
    <Author>mXpYopPVDfZZFHTOMPrfDxmtysUQisPsSRReHnlmBeo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>144</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>df4Pov8QtOtE+7NjO0ZU9y4tCmSkSKIhAC4bru6OFt2d6+6a+w82Bg9lO9LtVnFxLBNV9s+o6nCDSK6cnqBsyjHZpE2waW3SmLIgJJgzQQ7cT97lFgFoN1/Zkz9BURAr3BxIzoG8FZdipWfFi0wd5v7o6XGK/0bZTMIqjjI7RSQFY7G/aaYjBTJE/HNP/kw2</Text>
    <Author>X67A/6ngka2yKtd6vPYd8QC3hhMyY+gUH+tNABcPk7k=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>145</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>oVYVg14Z5vrQ2zfIpyhJEBAl5Y6Kx/jsamop34LZsmhx1rQmz8Ge6bnhgx2umw9G67oepkUfJOflMLOzHCh1XVSphv4S9gi3dZyPoUJlKmHN/jAYkjsWZu5K3qXbhgCu</Text>
    <Author>erh8/VFm91aiDjTEyoIQsWHTMxtAcYXg+onbIabBqDQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>146</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Ez1EYx0YzwDkwKWjAnFurDr6JgmicicrFmEWk+caEXSR66x/IS1Ntfgu9o40TZ6McHe3GAFtwJY6WpwskGR8cy60q9Jmrh/T4ADSbloVTlN8BYdOrnjABACs8DjNi58G</Text>
    <Author>4gfiRXDXEWzJDs4Zlb2KRSuTLgcBX2CmytDwL6w0bHI=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>147</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>32hPavD34pH38sYaN0hMPiN4WwEK7OxuEgIiO5qGfZhRzVqosrMxdEah5uATb8IEVuUTt3Sb2/actun1rRNy6ER3KagTrHePOOKVLPyd0JFdBhR3IMpzgJ4HYwQfJa6T</Text>
    <Author>pmMEXqmg8wF1KvvSC+aCZ2pq9flIVVcrmm+C/MRD8oo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>148</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Q7+WU8gUEFhKEM8UuDU/RNYKOoQ101fGi64ToL16JF7hMxEFGNMM/JGk9FY4BGLPzN4oUibzEgLbueLiz7OBaEwG/Q3G6qVxupREMFWVqAA=</Text>
    <Author>DFb37Nwl5rKKjQUl/E4FjA0LGplaUBV/WxuW56phyMA=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>149</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>BQkH9YNUxRobseiA0wpk9JMYKUtAOo1ffhMfysaWyaTq66g0u6S6OrksPPa7ok7OLJAUrbNzqCDrYT0fmcqy/1o+xPXxQ2+baPtweVyu/sl8uNfGe1dABVs4bnOPw1FBpKYxPJ58oXJUXXrmXg1RPA==</Text>
    <Author>gkQB3LlAMt1v/v0l0L20Nw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>150</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>hPCktlInpAPlQakegktcFj2Ddeb7tyYP5uhQDQzwOwOMNF3DOa83rxjrPZz1CTCy</Text>
    <Author>TI2GwdhjNUQAwx3X9NvtUidFb7JSU21vL33z4wL67qg=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>151</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>rjM486192Qw1LlG5ph52/iGh9BErrQm7a0oOjXDsswkQVycJ532LXrd0qGZheJjOTL63JvfKjlRKogKmdZOZ9Q==</Text>
    <Author>KqBKTfjNeJyE0R54AvK60B2J2I60wPTkkihh3paVvpM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>152</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>vtTMkEr6q2CZINCTMlcBv76fPP9GEAkbEWuBTQb1FUmY9KqYtKs+p32T7p+FWq60</Text>
    <Author>0mPhthGA/KrnNwzzAk4XpzJdg6/90aXfaYokaKEW4Y0=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>153</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>SVPtbcHTv2LxYJOUGcdHzEyapstQ4Hzx3PJcPHb42lWhmaEEMcV7X9UP8l9gOTXWIQwYxhorG9XubbvpmCNNqrz/qonHVbgYkfyBo+Cc4F1sfuGSMsnmgNQvUdCtt9R+</Text>
    <Author>BGh6gYFfUe5DknCrGmEhkHrixxtC8PAfktzooTp6eeU=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>154</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>CVOUPgL4QJhgSgPMFvDsiLEKtA9OC4DdTb7l2SDifKxExyJukFQEZrlNpYYDpd81XcQxUBYpxTAnbD6/ZJlOJPmprApT3H2jvvUY9KYnZfyAUF7+IYF6FP17Kxjx2v9QYTR6ebpOShdFFdzNlJycJLtgAZKHSHLcJFFP4UUB41Zgp6FB/09hJfSZilZXPrtd3WvgoV3YO1/8FQPTyFlekw==</Text>
    <Author>GPvoSI/3SSemRhMY+kpD5Q==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>155</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>jsnEeeUa8O9Nx8R4jhYUqkkywDUPP3oAIVDeYnX6o+ycYW9QLz+G8Up5sJXdk0bwBBGE9c5HFndDcwKDwvPU83r5tX1hQ+/N80ZkVMGs2HNjWwMa6nHH4SdPdkxiceNIa4KzqUN98QzflPD5hTcBLA==</Text>
    <Author>vPy6Vm1fKDf6A40cO+/Z3dBjd7pojbB7cUQJCZJMIWg=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>156</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>RfbhUhIhomo2MfS8TZFXhCkTBLAanHiDGhslXai5oS68bSxwnVkhTiyi7BiSs5wGgComSu95nm9zN6e/dIMkPBEMZvdnyIdN5oPvItNLySo=</Text>
    <Author>52pNlTRAn55NHGV8epkz/g==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>157</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>pKlYCKnkY09Fx/c+cK/SKmfOL+k0A1C50pvZLpOvcDRPQGQFWjZuOUOjEtdf3/Db2Rq8qSSDZIaLMhvaNidD1YpCL0tmf0ol+WXKLeprIDWbBCnrjb8mFYCZ2vMYzrOK</Text>
    <Author>Bv/WkOCWPYpl8k9WRiNoWQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>158</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>zSH5r3ABV0ZL0zh+Ym8O3+r4/K3lmAlyfsG74K1kwqWlRN+XcOgrMJr1S9zlrDvRqQTcx5wptD69rkV0KgTwOfHTo5Y824R4Ir0cmETLYk2oajr5AwWNqurtBdmAiSXX8DMhGU0dZBxHJEiMdjy0Mw==</Text>
    <Author>YPb0KdgEsrweJVpe16IFjdkbytnLI6ln4epyqLExZPQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>159</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>KyxNqy4XLbVLHMW+y4aN5DpH4ig/VcNcnWlMyG6XowYab511noRPpZjFrj3ohjGs</Text>
    <Author>0k8wCtysHJoc0om3owJdfz/AvQuRB9TZL+rg+XwnDZk=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>160</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>S6QGlUeCTod/lOAiAfdrCFs2lDv3aFhniftXB+FRzHQ82YcjpnPzUvbq5eafyKK2CrobLLCvdh2LKSjNAew4sA==</Text>
    <Author>7+lIjZYEvageroSgMUedwUfaQBPTh5i3Fusa4pdn8tQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>161</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>DXbSOPqj04QDxEQ6tP1Pp7esDr+RCJHtmaC5QizHXujdLSWgnmzgZqN7V3gauh2hqE7zIOSJTrs8itV3Dr36gU0b1EpXpbUilaLP8256cgk=</Text>
    <Author>ZR9LM5SishhD4JNNJMjAuWUOGJr5dN5B78rwYlKw2MM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>162</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>WG8kshBziQYY+AP4UgEsr8xQBtnCeSqwHyJ/gxRnUjmEYj+I7jrp/305ON/V+RP38uFxlQ0s0OE9XRQyl53OwMgmdn+voG6BMD9NndPzhj3ZxRLOzFYvRPbD8fxYFfIp</Text>
    <Author>j4PcTatrBcy9mqJ6Kz5bFc7AVlZWc4qtWf3SZ/aJ1H0=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>163</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>q66IxQyYRlBNZKPfIOSxMXvuZtMFVDN4B0A795FZRvmPzTeEFzPmGft36d66K27ncAoeewRdpYcelH467Uun0A==</Text>
    <Author>AUSeRcwIuTuoYE6B6x/cGQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>164</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>zQIfe2vsSbE0Ftv+B+q4FgMkJHg/59USjDMnU8y5otxp3KICuBitdjKEEDPIMTyiWjkjEvxKzK4A6KMapdqDig==</Text>
    <Author>oZg5V7TX1UdauTwTBZl/DUHBq4Ic76PQVgcCxA0j4yM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>165</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>amPHvaN/6TRaQN89z/o+nhFuneWBB45avFGtnJ4XzBg/W5UyClGTf2wLd4Gc9VWD0pMxxGUz/v3oXAB3hdjdfQ==</Text>
    <Author>hsPyC6cNDecXJ5v58+oRLfgN1CfSDSJQdVFppcOOgRY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>166</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>kW75mVod6AOnOXZnjn1rY6LGH/9akDyze61zbJ+Y2jR8JpAMJc9rs1D4z/mG8MLKReCInAgb5vWK8oOZ+Dp9Mxfmh8+5s7nrqole3TaZUcjAfOpPPZjWzlKkgwrscAUe</Text>
    <Author>XZpaaJvUqXdWiJ5oPLeJnQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>167</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>4Vx16VjhbpzsXTMy/w3dfeL/2icFEIraPVI2+Le7Unqapwo5BbeYqOGN60sx6w47xWi5y9UJRJHIh+N8H6lmXPoUss8ncfYnY8kNo5hb+6Y=</Text>
    <Author>ME3Oi2UuDzBLTnsvoZKT/A==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>168</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Ihzo45RL63gTR55LPMpnd2dpaWYEBE4d5NCk9G+NBUBGpTb092X+bU/XSqLhjBGopPo/79LdVbYhT4ANinKr/A==</Text>
    <Author>oroNDwb1IO+lgqc889sxiBDN1Ji4AaEWLTozzJtMLng=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>169</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>gDK7sAIAe4fW5gZPEaUCMsov8dtPGkwKOKDjpXW9MDHxADx2lf069iecC58Tmk9Pj6/Zk1Xnc/GCssUBJ515Z67FVcX95J4QUI5HiHY4x5A=</Text>
    <Author>rBRcpH+BkSpVP+hCS91rJ1pJGFgkT7SRba5DpQjCJf8=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>170</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>13udoTZlX3IbtSUDjzJnDWTvgyjiVZMTvmgztugbCXMzBoZ4lWfg63nJhG/rJuMb</Text>
    <Author>VSsZJSvCi8YNQ9+7zEI3EuPQgiLH+zg+bgnGsPe3CDc=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>171</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>m34Vz8GCCTkMH4gyNyrSBn18X29xu1Ec3P5PxJWF/HHB+lgAlmEyI8QIoEBP1n751E31pE3IzZuUa6HHC2IhMg==</Text>
    <Author>yEf4yKtbNbeGRNDhfj9/Yg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>172</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>2S8u7wIS6Ufk3CvM3sVurBk/5nebMQ8G6WJ2JNmQnkgZcBCyTnzT6Ww7u0miFjgkLcwFQOtMhyp5RZd3oy8J8Q==</Text>
    <Author>xAcJKp8mAOvsmnO9SrNz69KdZGCd6qEXh68I/dPuWzA=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>173</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3pkuLMP0yPYWHeAVfEdQ23URqCfpPRRq77kneJsbpAfO0tSGqpUqmZq/2Oww21UU/A32KRookjZhMfq/0/YI9N1TmzYbeHMqbuttFE/FsFh5vo+ZizFOdmUYIwl79tmD</Text>
    <Author>yJGvkYCeHG/pF2eC2V0t7YSsx5OOadQQ+zy+jaX8Q40=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>174</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>uhYF6UnPDeYzQdHJN9xhwoyoAZC257cpGOyAhGkWu5Cj/Pi0sKOV+jGIOPMX2nZWe15cEdddnIoaz5wNpHnqnUyr9krvp3gh9uuUaZdf+XTwgNym3gylk14ZjFUQssNa</Text>
    <Author>eysqW5FlTFXjkvZv4I8789pjN5DJCCGVVUZ0LCuBtsQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>175</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>H5rAlo/DrecZtmi2sUDFpSIlY3Y0BI7SF4N11nGoBW3zjbWPf7BQxPqmlNxPI/hjuSk0Fy6KbYh6lUErlzSfP8xeRI4n9p0IM8lr2YBqBeR3+wrnwr+T6lrIIGZhkCYy</Text>
    <Author>TX5IktwFPOWGjggMS/8tJ8Ei6nx+V7vc1iYpPxlu4Qs=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>176</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>YckW4/xiv9fkBzaaHjiyvfoVgCD8M20r0pdPVpoVOu0NKAiV8hgx7aCnTcjCxP8gOrts8LpWhvDarTmtwhqC0h8Fiqo9ENR6VFwqI5JDoP4=</Text>
    <Author>lUYT2WvsBjezizT3afEd7w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>177</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>FNK+5HHXp3Dr3FsNkmYhwjYV0H7LAWr/dvmKBNKcPRnV+L9A/DGI8SnnYi/Q8GqVKqPQ6onec/rg/dllEFGpvTQ8ki6koZAiZsXDILyyLbg=</Text>
    <Author>7EaxKwOefPfl/UCqNna+cxNGCKie/VUXzX8LzizBSZA=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>178</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>gJlL74rNBT80MJ80Vq5zIkcAmQnHDl15531eVOmPctVIq4bNeUalBN5gMBbZdo/EuIZ+/bstfpqw5HZim7Rs+g+wTCMshJQP0wBuI6rTqYV8dtY2k2rVS7LjizSMhc3c</Text>
    <Author>sq4UJ4eBG6x3ftyz+FSBVnZ70WFJclDtyzjg+CxZKYo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>179</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>sATz8/erudivPvJKJHXrS6yvMnagxlA2TSrdYk9HvBOU3zDrei9nxXb/JOIOCewZFaQ1GHtU6P5rhm5Peu+2lOKjVahirCoNi9YaBIENUmvjFJLEmDFXnuUGeK7Ctw0P</Text>
    <Author>MXBB117nMavjoKV9O5jb7rccOLwq20suL7jK81n9dTo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>180</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>KmWCSVlzWM9DOudiPmgCW7nYoGJnyYEjI9mRye2ew5XaMXX5mbx9sglUQ6AxE6cRdYrGbiWxIfHroG0cMvkUjUqnUu4kBa6seEQtELWxa1A=</Text>
    <Author>2ouLjW90c8sIo7mhCk/j7AoptrBDBoj6xJhacJT6oTs=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>181</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>4mBEz9b5Teyvuln8a7p9QDcYQONbDcWbdeOdLyoxEiJV7/Cn/5mJkTVVpyfv19VN/rpMrY2UVeLwI10vxy0bXJVXKINj1QUU4wxdTck0mBYtZTdacUgsM63nkOiFOM89</Text>
    <Author>ydndHr7r8LCBjR8QivDD4CPBz4bUy0r/d0elXhnrC4A=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>182</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>W6FDKnlOYoxuEQt843EBW9zutGpBT535CFzRjVPWylnd2l6loZfAPZLXh7rK7SILeahP9yPLtwLARC/pTUG28kLnIDAl16qlZrVkiNbgHkc=</Text>
    <Author>HQsNjZ2zyoyCA7hBjPzup+D6hoy3VWH7dfe8mgBuDf4=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>183</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>XYfPAhb1vWABNnRYr/lxzVnHVio8DUH5bBWNZ0xpc/5/zoZl5xA9a1ZFKLo9oQsk3ACh6IzZzacmjS2cGxz1rhep1+IFMG8cT4XiRFulQHc=</Text>
    <Author>e4n1OkNwlW3juh3P6ICi/M1smWFeJuD79bugPtni8cg=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>184</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>91jHZxvFRh79o2jatu0X5Sjesd40q3sM0Ke3IzkMboqXmKjU1sP/P8tPcnfY0CsddqpWnfeKfdKXks6Z/KodcrvajD6NllZMY2gSLF7fwnCdIjH3CFPmRH/Drhikic1U</Text>
    <Author>qb07loAOvBtwO+i5m3j8pQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>185</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>DwF7e979Pnpw3Txt8tMzETIqx8eguML1JYJ2Y13TEducO5Cy6eYw67HM4E+bFKmHCBez0+4aV2wQP825FkDGwinjzvXcYgNslAZTTj7/9TQ=</Text>
    <Author>DF+8GS3Qm9dD3Me8lM96v8Z85Pi7bOWGOGoDbAn3sak=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>186</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>CTEUqS/M1kOXkHKAzl5rko+0T6PXEzJD2LeeAgqE8d9cVYWFrUHUFRC7u6gF6142PIfwRDgHaDTG0JYrvq38BA==</Text>
    <Author>mCoChIwI9V8VOXOdDByBPnCKg+THPKbkxE2VZxMdtxo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>187</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>8LwzzmDS9ZrlOpEq95mVDRvkdl87vVrmAQ48kH1jbWVQR8mnQK+jLHpb0JI1M7nD56FB7CMyVz6y7jqbVuMWscUlDf4ymmPInZXjKpkwako=</Text>
    <Author>YTuYFELEroC98T5t5FOWag==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>188</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>9NXwMw5hI1AgRPU6Q/CWQfJvL/j73dxt4i1PIFnNA6cfLcKyF/TKXjegnqY5cthyA+V5OMTHbHEoX0pIxlD6Pg==</Text>
    <Author>WJcljStLZiT89i53LuaIvw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>189</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>tOaj7L4VMXSwvU9emGxqvwWUhmg3bRi+m5mDZWe9AlQ1rBGWThzjb6NIhWWWhEOOtpXYfvs1baeTYu8D+FA26Q==</Text>
    <Author>4JARgBuVArnDuIGwsVPxJL1lUbJfvAyl0ZMPG/C/nNw=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>190</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Do/sPmSHpzjH3CWgd7HG9kS1LnQMLAypE6jJHEshQGrRZ3A+bhabvOBZ+GfQynSjErY04ydblXGE0dAqny53RbwhsK9T4PvMBIKEufZK+sk=</Text>
    <Author>RU/xfVYqfuOZlBGJqiqPLxGj2liIZ/V2v0QQATaW65c=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>191</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>9JD+SXHQXCiJv0vSieV3qPGNg/vYTq1cHp9jHBOs1WYcHLliEaQ3D1p4V7Xbwq0aQmmWNiR9bVIjEXSgdo6VKg==</Text>
    <Author>DaFyseJbrZU+rVGhSH5dBMwcFwIA/jWTZaJ7M5HXzLk=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>192</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>CRrIHUwqia7qhpAf0cWdkO4F7m31rzHO8gOLQeuU8fnPCv4B+7JAgo1Z3lsXXNcXmmTfbiPswvTA3FEqDfOIYIPIshUG5K5yyXuZVpM1qq4=</Text>
    <Author>SP+ELh+QtXNm7qQmchGLGkHT8Vysp9riHtdg4BDndRo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>193</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>EPr9nuSg2ReEZeVvJDpXSWNbKfVXLTWkSQUkXaZxGajBBm3Ruas7apzuAuw2sY3s2Eu8et0CdmWuGEWfnSqzodc7DnuaOvmw4t3snjqi9CDbvLkx9T4Fv42L9uowgMuf</Text>
    <Author>d9qXUPKSW1agEL47y9KqKnfR91g/UfyNNpMrW6xAMRw=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>194</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>oB2tShazXt64lYeGCvSO9W+LESebtGPV25mDSb7UtHU0n1X8cUO69nDWXPqu1FjtLIc8U1cbnTBNXrRTpbgBLUZDoLXoVY7O8QXjmQhHmM4=</Text>
    <Author>RgPfRIBoykGkrneJ1bVTdzEFls0gM3NxYUx+7pS4L0k=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>195</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>YHEr40m7tKKCQ8CZmBIX3GJPd5PDGfg1/CqxkgoFPmmir55l/26wgEtcYBL0A/qV4wjhuBg4jRmDiCdcMHmU+RiPzRUn6LxNnY90iG1vuYpxGg2UiE3SkinuZHIqgNvObYlrwUGN2/c1/ZoUAphTmw==</Text>
    <Author>lC3nKUr6qcoAoPjXXP/cqQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>196</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>dkmdvL130Hs9tMOYWmWikRUndNulG9FOIiYCPy8/1+PD5sueGqTENx19tiwwtd7XmH1RSxFzBJJVGV/FWqEBGcW158W5s9s/+XCZJoa07XU=</Text>
    <Author>t+7lP64aUIxsGgLemNBeXb8m8kwsy1Fh/T93RBIR61A=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>197</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>rZojI7lMaz8ULm7iAmJ12YliSkhok0qvfPNINI0bfisfFP6GB3zkNimnsJw2U0+qvfOIX/4nUh+YyUfF4SCFjQ==</Text>
    <Author>qFoWchpDRuc/CsbrfS//XYlKrwdrdzZoTAedlnaBC8A=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>198</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>xsTqhUnyPxc69/Y6wVgXSuCAzg4gqSD6Z3gfz7rcQSqvSTgUH8tLi6dZ71fPGAu2P/f5QMfe1Zyh3tZ08NMB2MriJNH2KuFutSQ3zPFLQTe9jAaa/jUZyqjxyPh/fWjZ</Text>
    <Author>Ipi75NQ0QEsLNhEwMOpbBIR/otdJH9Mur6NQeGc/YkQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>199</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>erE2Ez6Z3YF0se0hpS8n5+IFQ5swKKO0OHuSrXTeuQE2HFc0aoMNs8RaKB+A+41UVdL350pJPgIwG9MUgSfQFP91npHygo7pi2J7xvfjkaZfzwwnq6XPtp3/PtFcFVC8izu0NswpxVVCX79+HSPdQIwe8ZZTg8SDK98pl7HYKGE=</Text>
    <Author>R2zePD3/CmjYVDviV7XG5w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>200</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>lSh6gVwtNLlaPOBca82c6vjXsuk/J9yRoED8MgWvJb83BInlWZKXUI9Yo5a+p5wNi0Hraiaez9IXHjFouwhiBg==</Text>
    <Author>zoT3V7fDLBX+kb67YzSSGw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>201</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Z8n4Hpv2AleT5/aC0qOWhv3obqh2VkhjSnE9L72+7gV3mIZnaa2Brgj+1zUEh4P+66yxVh2GMh6hsVRlgwfkNJQjL2KBh5K7rVkZYg3Qa5IRhD1YP2kHYkgu0fskZxOZ</Text>
    <Author>rpKLi0W0ZQtjqyG/bp4GiA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>202</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>EfhtPxUP745R223rN8l3VLENKoEfD3mkjB5VBJoa0u6tQgzSuT/pqrNulMW7TdnZusHZKF3RtgRuWNTBtpxjwPKVC8C1m0WNuNljUI70CQ4BQcBvc8FYfoJ0IuWTS4WP</Text>
    <Author>8D+RO+TsX7Gev0iN4mfv3w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>203</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>7CeGtnMnyNpskpAIZ0nzOjEZE3UdUSrQj/gxhfdvmoBLLzCJvjDM2FgSmPmdPVAeDbJq4kitS0jIscYfDWlKGb2Mx8RS7uBMO5fZIqHIVD4=</Text>
    <Author>5y7ueelPZ0fxFYssFzUk5Q==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>204</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>/ZfZTQUG8U3bKzmwQuXAeabN0E4wblncaDokKF/Q2r1vxhQ2nIFe1Z0rYEoxkVn/RY4qAeHLQI9bxJc5PXqTfpeCIpJZdRgexxNMaYvNzOE=</Text>
    <Author>AEoJ/YnjLaN1vL/FFSLEBQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>205</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>ChJ6pf96F9TRsXZQlBvW2rM4b7uvXffgEzJEYvJJGNWV0vAJSKwMPtXBX4PXaiy62IJsAM61pp6/7vUFQZ0toJcl2mxNyYFwVLKnqOn1P4Nxg/cpfo19hRjVmEmHm0aHO4kNP+R4qtH/15Vy0vcABFI6IYJv5V7hs/SBXuV31mg=</Text>
    <Author>eaNFI1JMxnasqVHe/FOaGA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>206</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>K7Ivsg2ynBzslHnwl5s3J5/gci/7QlQdgW6+Q8bQ+AbB5F3zMpvHeix9+WTjNHoCDNB0hMsNPTZ+IAeN5AvjHrnUqpBpIYrr6/t7SDVYw4w=</Text>
    <Author>tGIbgnDb6NSbEYbNCSmO2w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>207</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>OfAQT0NZkEVQNe1Jd1JZLhc1wRmzkoa50zv76zdkpqDtmG2GEaU2BgtD/B2AtafYGZlV2fU0LIV08ywp9kl+b90+QcT+EAkWX8sXXb5Y7iCEbp5qfh6igwtSAz+C0Xpy0GynpSTngeER1rfEak7cbg==</Text>
    <Author>L8SJ/MGIcdrCb8wFcRc/WQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>208</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>IymCwYrITV0Y71ZuZYW5TS8CH4g9qJRydPL046LC1BYbLn+nJuXtAvShUgScLXZCE2LnTOb5mnvIQnbluY6cjvLCI4s6dqdpXtz2CpLHhJc=</Text>
    <Author>YTcIcTnmOZWdLGpqQMU9Fw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>209</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>ISct1z2WzeFJsh82KpqXZKwZEJjvAkhqPKKd6fFmJEpg9jv/NdwY2vZ5ap062iHNn06Wh04K1WaZAxttpV6bm4cVvCcsHhvNbpX8PI2H7vc=</Text>
    <Author>vqn8fQ3nETC8BZDxwyXpDw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>210</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>9ufhXSC3c+zkwYnB9l7BMB0azfwU3lkKm+tbukSqHbeGSlcjDwb8rRpiTeFTosb0KQVhU4d3gX5ZV7D+A4m0rGnmcIKD4Y/NI2Mwb8ZKon2Qr0asOgHSz1uvq4AapulTF0nSoD0MN9nZLHD4rGSBhBDB0MTN+Ntv/ChaWhswm9I=</Text>
    <Author>Z/ysVqukVzyLaj6/0+yh5w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>211</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>n0XAzAucXSx41iEBP6H05yr5kJnR/Ph48okginlMncFjgL1cNEuhyh60lr41VlFmcZEUuUccOqn5XeKfKFR9twR+Fx7Ad+K4McxkSt1YpexdzHEEtJMKLFMBs+0t7+wv/RT/zxlGUUJmTv5Ef8kp5Q==</Text>
    <Author>WAvVfzLm51+G6UW2JxYeHA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>212</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>u/H/BuYccgqW6B/Ph41y6J6E0d93cPatAwr3ol7KBHqEKx3pscIlDuPj59FINKhrTwCpfcmKm5VqEPURYSCKhQuhKuVyJVAEf34VcswU2u5aMGSZsuRn+vA9WjS09KWO</Text>
    <Author>6zDm4o1dhnlFgT4HqXcmpA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>213</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Pq9Y1eSDIfqLRGMs0Hvgc+gqGr2A3JTbIFCH4GPKNrFwR79JBmm1md8AuSWVmgOEKASmnk/3pfBLPkYziyXoTQ==</Text>
    <Author>Ti6DtmHPEU2Rfati1B5Cu2hRYlEruPYPnd6wgdfztIM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>214</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>zr0wT0IEmmAiWi91J+qZ+mpasulZ4koiORXAIeuRFj1yifU6AoR1kk3NmgjJMRMg8QtSglKwtXUfVZ38ol4vgm5ZyUo6UVZVBT2LIKiK98M=</Text>
    <Author>qFO68yvZDX9sZN7l5ROBVPgf8LCxeKcSWCdkm90I3po=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>215</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Hzv3GYJyTAu+WGU/bn9ITa98jakMFav8KTb7wpKheHxXuI3nLMNvoft7HDWF7kUIV1Ya4EH6NSZ+NVAuyQ1ilkz2Zq5vtLYny2ChEi4926Y=</Text>
    <Author>cXWjhefq6ARzQcurMWOInw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>216</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>iiSsMfGmeJtIlJcrk29TjDEALsGAbTpRtNHga3mHo7FHa3tIhayasKhL7C3aZpqcCRLtYxDIUPBjRllvjok0H9nttpFrAWDoH3a4liU53aZxtV6ugfKmw44qFc1QoB+I</Text>
    <Author>wEzNViwCcp0tMRZ6Rixy2OKXvfkANL64tk867Xe5mwA=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>217</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>hRxGEdLAG9nofGciiTRngUWAzt7UBTkw9lcwQlEzkSLCrz2KlTVeal12nXI5X2py</Text>
    <Author>LaiDwEr3eKVXgQDUFRw91w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>218</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>lEAV87mdYepCSIziJqmqTPS63c3NmK0w7HyVHB1Qj5JWRTSij9rDR3VsuwUs3tiJOyNPur7iOJfjDX3VGUHjqDzMBaJGzvnVLVr+Lej07xefjQdzydSEyWn23v26p7PH</Text>
    <Author>Zld2Uo9wgCfw6U9qZJ3mSIF6xFB1LmsMJFwCdFoHOgM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>219</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>JV/6W18x8OSV2Nzvq0gNoIomoFJpgT5mBiWEGRxZiHiwFpwh5/fpD3bsfUsjoouYB7XYkh2LhqvUNHN7AXsoaA==</Text>
    <Author>Gk8MMjUeJCTOe1YyzNizBQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>220</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>FWQxqthchkXbJAQNXUFQqjILJo0xbFOSaQ21Vr4bKLfha2vn0YBEZSnryr5PS+ezw/1UR3j0/YYclgfWhAFXkA==</Text>
    <Author>Dqd0WDOFXTy8e+dNzlD2HP9w5kEGRsXmKp8clB/Z1HQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>221</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>m44osNnHInJMdEJgD7H3L1EuRQ3Yq5aw2+XGsBGOMzY3xl1JiVg++zfVoYIOMIRvUPhZTkvmTPE/1ygjRmmp5WuxLAMZ+JnNqA6x95Gpa5k=</Text>
    <Author>N2iQeUYmtg8/9k5TtGjwoGVVSMTI4L1uVnWki7/PsWc=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>222</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>cl7J5hDI7WJ8GNiBI38nL0YU5R6K4nv8g1D46ANGWivCrzE1FluEXASCBIvkm3bgCfhjRKqa9XSewOQd4wRIeZm9ojO5V+eH6flUUAvSxcTLmUkuygZxA2+LLDXzRXBe</Text>
    <Author>uO4jHqCF22axdkrK6TJd/w6pqJgFMutUWOTcOLW6iRo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>223</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>kaS3wzll0bFHSm7qHhZ5oqBxtAQAKVn3a1WpjDjUdzfnV0GZkGdRtPqSKRpwiigPozvyWU4bi8gQNmkE5KAON/DVblE/ZLmc+BJ375dnOW3RiyL7oUupTcQg+Te2rT7N</Text>
    <Author>2EmBfLnS48EfQETO1QyPRUcXjn6EWyJ3d9HerKSw1nI=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>224</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>W8ziG2sUmw7/QGgNJfZlszduYM30Ky3rIjkFnO+9rrI1DFDhsXp498zWrnMMzA4xW3lBdcF7q4vIMl2U3nIKstZzhYEG76EYe14hvk0rv/4=</Text>
    <Author>j8X9UNeliy08D0nP4/XPy/lby0yp0XQKf+GHU+OCp3Q=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>225</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>wN+jtBIoYeeMx3//6WMzlWO9tgbnoOJvpg7Uyu09cFE36iGqP1sZyNVFlOfqUnhlhylS7cAjCeC1HYjeCzlQFQrNQL1NKjSeEeFKVfDcVFpUrzmzYB75MltLD2cPMd55</Text>
    <Author>AvNhBfwNPO/oWvY1RTYeiMIM8XtuTRloDeYmENma4EU=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>226</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>lRejjE7xCanPk3a0TSUYomNF10AOlhIYbOMTOyHgopSZP3hDK1PxAz4nAEYn1az2i3rmZHcqfujYCjtJ/C54dHtho8BMnEQJQnd9/OCxYaw=</Text>
    <Author>jbdHCImfCkhLp86sZvlSnDp90cBt7FkTzVFjbbJq5cE=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>227</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>o3jiog2q4m20aMbCkr9RHmZixotnY0QrAPSaWeKG4Q5sYQbP/aJdYwsKyg3xq2IXYROF1Idxu85y1fBlLfkRF/r0kc3TNzkOBCKlOu1yVNo=</Text>
    <Author>b1BSLL0mM/p0B66e8BqZ1YvCtakuiLoOc4ZZPipvbMo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>228</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>PgVAZYzu69XDZa3l1eUQCwONgKYQxyCEze1EsaVapwkHYYXfu5jKrKUDAPlQEJu+wuXSabLx2gRRmLCWWoDk3Q==</Text>
    <Author>pzkAtbf/zdS/ZVUyDQ2j87UDi8z87CXixVrh5jjM7YI=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>229</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>RfwL3HTEZijJiR7IkH1eZcuOyXWaudw6y2KgtKa3YUcJO6AztVu+G52fgVaXcvw4fl2yO/T0bL3Qz4zaiE088sOZQfgCMEG+12PlIAhhIwo=</Text>
    <Author>3378rLyz74I4qrU0fm5k/Q==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>230</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>+WLconVTQ85xFb6w+d9YwQmIQL/5W7KACNm17CLfWSn1V7CSGCteejZMghK7x5DhQSrT/x97cX8R01oJTCMCdw==</Text>
    <Author>wPNahM0q1CoTBnAN1mKOzQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>231</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Y9Ki52jDpemJqsQdPWY7z7xu4698wzUACUQj0HYohIDRy4sVqtQ1tQQbcBGMrJvHCj3XKcpmSlnIij5vx4cNCM4mvWklXKO+rA4P2KdrU50=</Text>
    <Author>ukYI5AoaqHR9PlBhevTJhw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>232</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Yy3rYtqVymcXdAiQiEI+PsJyz5IcX1TTvuuteS9ThZOXbYgBqWiBwdMO1CP8vpxriYeyHkz15PQdE0I6V//Wpel718Jr5kY04QBTiIn46pvjfkfa4XrkXVqUsK1im8dPU/6uN3hUKKvOYbyB65Q3eJpX4ve7JFcGtzmcTds6+8c=</Text>
    <Author>BSG+lTxzpZjM/VaZVn3fgQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>233</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>UU6fAcYBdcsiiBwpgmh9yRvsjVpHEZ486tx8pGotEX6CJl7qjeeJ+swI85EUcA0xOeQWvbx4VU58yXVXMvv4/VFZQcm/BRU/SzQhG7w19dl4LZ24kMuKkE5XF3uZ2wu9CnEyJLvVoaxGWQvJBejjviTpgAEIu/Zm1hRE7uo5M8E=</Text>
    <Author>cvn+FA1vU+7+HoINXnD+/XpCzTBDeaagClix+DyBXvs=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>234</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>QNbMygTHmjKqVhZqkV2J5blPXoUqieiBgpZ8pOZAlmsRKIgx/x7ArX+ntXMgKLel+tLIib89Kxl+pYv9lUNYRUzXo/8Uxmy/N+dU3Ijgx/wAgINUMlAfmAjIxj9l2trs</Text>
    <Author>38On5W1HNqQX3rfR2gz367mnxClsdsdwd9Zmjo7MJwo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>235</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>aIT+24+3eVGaNYHHVbGCnhpGs5b54DNTMCbELeS2heXPjmGh81yteShF0uiNSvj9bHpPH2xIxvVqG6s2tvKXRIOcpiU/u/AMmRrVT2Butn8h+X9PCOO6kuMw71eF+zoVhALIJD1aakkNGvC5QyS/YrpX4zfixn/WkDJd++9ZaZd2p+s9O/94SizmZ0WlIiFa</Text>
    <Author>iq5D2+NrQU9X57K14rkw5w==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>236</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>6v0CbkqojnKGcXvN66RbleGtEWRIrY8r+z5X35z5FUmi+rZmC4rtE+XMfuKtsgIDVV1DPH4wJjQGxXIyvM9m2Q==</Text>
    <Author>EwpLtoaM58rW/G7EOS/x8A==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>237</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>DhSv8iR8u8wfm6gdWssjsbDAIUNfTtxiTWMA8EZQv0sj1DjkRzheb5evCSu4uXp4dpVI0aNYipr+vVb0E50x+Q==</Text>
    <Author>8EvYJZchvEkSxvrhqaXD6r192q1WPZD2QJKl1OwUM2I=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>238</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>r4pYkC/6qZGlfPbgOqiiIo22+BZsgRfsa1R/cpbS1KycUPfTepJpyMRjOrgTMEyUFjBqRe8qe6fyfwlh2hAnEyIap6Vhwg3wkCa1JFiap/I=</Text>
    <Author>f7lZEnBWrhDIIPllTN/ZUw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>239</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>mqc2CLk2DwY2MN5Lj177k8yPtwxjJA+35UD73li+JAIS08NsQKkWIXYkvVO7B/2WfhBydXwsZi4ve3MqMD7ukkCZY0EdMAuqKPeZBnxUfsUCcE3cNe2mUHk5qSQzWA72</Text>
    <Author>eXQU91tk8xGLBkl8GYMU4MVrC0UBqESOic8ziVpBcCI=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>240</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>sxsxh6KTSOO7sIZDYChxnAv2cCEduVXwRZr0P0Sj03mQryL+qakh/cH5u3Q6x56pCYMGfx296QxvLKcmZxxL8i5vHaqz9/UWrCQug/DHZYc=</Text>
    <Author>nR8gu5fHjm+V5DYmfta9CDjxiOcw+wRIYgDj9gxS6Pc=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>241</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>5j5cuQEcmTciIKAHlT4sFuA+CiPwNxqWlSib4KBsrI/ngzD8zrMNhNCkpg2LPmmD5FSvZ5Fz5narZ+AK+ST3v1z3NIFQJVR0Tgz8AShqPPPPtBYUCV+5pGud9aZkiVMp</Text>
    <Author>RpPkLrbF9Xfi5gfLrGk/Ig==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>242</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>QQ4C2paKsf+DDU4NVQ62Mq5wBArupR3xXBBzziD20c9+bvTtA5V+aZpq1svxK1ZbETN4eter+XVFNX8hcP8zdB2V042zSp0by8ongL+EnmW9EhDzhejicxF/amiHP+QVW4Ysabu8m+JmJHssz9+9HvnkRsYfS1X1hBMSY/AgH33gJ6innP5dg1aIRhrM2d8YhF2qRPmfWd1q3lIQcW2ElJ56MQgRXhYHdOoN39OVfjE=</Text>
    <Author>kWLsa4YWC8VZjBGD7ivKkQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>243</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>v0C1CIJglUZkw42pGJ3ZN2y256nc4bIhhE1g7k/HsISKo4E/SRJQWTBQdjGbEv8ZIsp87jtsXb5TDHHw+Fe1/VltDOIZFLyxInjx7Rp/L2sen1mNcVHWZ2sKs5PkWXnsKi9Jm0OF0i0vgZWpeEvsSuz8Wc7N97wmZRSU78UD4JhfCvVzaevowt3NIvb9eDGmXBmzAUtgReWcjO4ouT8Jg7WR4wU66aoI2+bHBsfX2WxxZ2836Jg85VtGarDwmBIKGmsgeWTRk/2JLJaPXUKxj2+Jeh8XqBLoTu9KqPi27zY8B1ZWtNbyIRaRWuV0B/UphsCO+F4jy6LFmjYxO93huQ==</Text>
    <Author>95re1fjUKBCI+c0KDFNzHQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>244</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>7QLqb9x9muuwTXV9vYKfdFG42FvoIn879Lf62gj/+kq2PB7a4UW7HKi2eK6GnfUbB7t8dMxkSFaHXOf7lAGJNg==</Text>
    <Author>3Eq2/kqw68qfpXpuM7yUQA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>245</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>gVR0PSXyIKwp6Ppt3CPWMpFaC9jcxKEmnzCGFmL4TNEW+CnUSuwDqMlQoqBzMgt2nosev6k1EGTTRBV92uLMKQ==</Text>
    <Author>yG72oLIf4As+1LGA7t+35Q==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>246</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>X6lXgAeJNGTQc+DDsqrexHb+BYCLR+mkGrlhFBgYghTVuUT6rVh9zn+fmXrZ9pFIDBDorDQwpSD4O+mOI/1ZNH9iTXlsdMSIeOPMEWH5Y5wAfJ7CWVmKkRHl6y1Sxq1oFlq7vXCAtvzzuRBjVgvzPw==</Text>
    <Author>G4akTYzmNcOUyBAtuzNMfeSfPgismruj35+3eXL3SEQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>247</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>gGlVIJhUM+2Wvrecedl9NCUse/GEBltUg2AAlBgyEEBsaQFqu262YKYYpAh/iji3XgPsUJEd1GhnZ9EOr2CTLA==</Text>
    <Author>PWSldd306jxfEj7nJk0jcRgDgiZOJLuuufUQ3rAkp8Y=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>248</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>r76p5OzbKCcMeWlozBvPZ0KxaW7q2wui/4de/oDzA85cT6SEmfEp6IfiPoNam6F555q9F7NgRjG8HLPpeNZPxD5CN1yL/BlXj7nUL0GSSvKwJlq8j1ZQ9m+dPjzK0jES</Text>
    <Author>23cKnyHIGHhrbMO+IBfSPy88FR8WS8QIglzbLGA/PwY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>249</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Y0RPqo0SNLrUYlNa006b3YKkoqbF/UNiCqUaJxKzx2y7Ed5lYrZYJ0K8WIIfLmY6i93blc9+MBH3WMqRQ0lh7C96kFZBEC0Cq++Iy2BHk6k=</Text>
    <Author>5bwwYTqSCEAybR3W/auriyfVYSmHdjSRbNrEtu9JQas=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>250</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Uior3DLx9qjSZw73PwN55cXVZ9kkDcF25W7swlHEZKx/L6ubp/HC44MOGiQuewyOcyfAnwsiEOhZV17EWdujChnnWQKJ6D9votGyoGLyhik5vJ4E/xFSnDnF/VjwUTb+OBeZ/PONHAUt+ZQ43hJkfw==</Text>
    <Author>AaosAOr4gv9hNdEdi1XMfw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>251</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>w4xBWIuEl3AylJnfxfnMWnHkYJ1G5QiFFTC9XBCeYGsOQDo1i8yXC78ajhXqZi2P6QkIIr8X2HwjYckicuk9FsrzbHCtM+ewDODb0+h1v1FGEX1e5BK79hbpNNcP4UKxtjZPQ2ZYkDuA+CUnPNmVYKqzmf3ts4XaJWuDdQTb2pIPvdyqeX1GEqiyG1IlySZI</Text>
    <Author>oFN2u+89u8yvzhM6ianPUA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>252</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>2YtFjq5n44tx3x0OIaR0shfyk6Dqw1Y278RRdxWsrx3E2JZahoABdHTvM4zUAri/wI5gi497RP+ug9HuAlJ7465zv5jYrnsEf59mslCb2NeGSvx3ztLQtM2wp+NwdxVD</Text>
    <Author>ls6/gh/gnfP1VXspxtfTDQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>253</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>1v98hjO9zxss4H4aaKkSU3TNykArcezt9j8UpmIPgb+yuXVOOjaLHOKNlPB0c5aLZm/ffWpt+IU3rAWxq1Yqn9Kn1/jSd5k2rsiWB+jCsEs1c5yQj3mn9QxtvNGbkKrm</Text>
    <Author>9rqbDNKpvu5mff3K+E1uLg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>254</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>6FNwz+tlDBO02ELMT1KBlGUHrNapZRptofa/vUQZiLXzgvYLXIvrM55TKoGmj/P4THc17xF0IYLKCAMpXNryYlZfSQLlL8cPAqthej4TeRgbxQHi49x5ElAMTPZiJmUG</Text>
    <Author>AIrzsniBkimQAuu5y5uF6A==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>255</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>FbsUuSSr3k4wIPAZE0zlEoF4VpBXeZ0pYtxLdzX4LQUTxBbL+JML7a3l2BcgZtxbevdYLU3Ev6twE8OVI5FhdLTH50sXRn+o0wKaXTtUw34kIjGTqUXuxaaaIKG/wf/RwVUPDWjS1bz9gZdWJQ9Sxw==</Text>
    <Author>KYUnw2oxIew5AiePdITwjw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>256</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3bU79NK629zKD1zaUTjxPXl8NqrImNqZNHElzgvpuoczRW/6mEPuJ7zGWeeeLmVkEYr9fpWWWWreupzCou11LA==</Text>
    <Author>fuXG/Z3A9Blw6S+ZycsldA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>257</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>WFqtRy4kXg/3jIB9UJN+6GfvYcB5bM9nbELHizxBQrxW/knSvFMId3xpadNAutzZbob10S2crQv7IBZwuAK3hUd+qAb5plhDotRMpWc6dU+x3ZdyYWgRyU1e5wW4t5c/axZ20QmH47LSe9RnUi+gCQ==</Text>
    <Author>itB49F65tqy7wps1foYvvw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>258</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>+I5nHzTkx8083u8LZStc+tW3EAOZoKOnO/0HqyR1SwByu+4U64qHdoRZCZEsA6KuPBgZcuKrGlR/Yg5UQXwkLsJlN7vtj8uEJC9uHemyIMoIfbPKDNI8ExDVMrQ4s8iO+xHneiCkOEdITVV25j4ZYYov3BN7kEY2DxLMIcFCfQxX7WbtJQr2Kw4LTW3F3V+W</Text>
    <Author>Fz2tzVaCn/GE1aUxwEyB2Q==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>259</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>XNCcS30+uVsXyzE0A/ffGd4Zh/Y3wLMgS8HCy4ih9giF6vCkv1l7b7NQJMsar9oNM6J8dMkHQo2hP5fV8xcv5otheCcM356mw5LvEfDeKBWMhrU1eMT/oIqrcaj5Uf6KxWTrikzOC1Scd6F4MbiyCLCdySDjGMcKuRr7AGF6ws5udpsKBjGbsggMz/ildHtrFD91xmBIAqBY+4za/LnMfA==</Text>
    <Author>lNMG/BQo1NUdWKYG/6zvcg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>260</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>CwRTc6Jkn16DRwzKJM+ryBnq0OR7/KR2aRz4vokByF9lReD7yXr8gdQKv2uN1qxEbd6iKq3++lKW/jHBGnIN1fLGCBHIDo+o5fyOagJ1sn4D8zIBu9jT4w2T/FFbcTPQ8qc16O4MHlNtIX1JJVT+IYBbqra+vaVerk/IzTdUNoA=</Text>
    <Author>2geo5lh2HoTuIfWtRKAzBg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>261</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>AskAN/cSv0dBBiv0EjRLzoaAKAe47ArqJ/Ij8ryTcDyzSL44Yucu5k/NyNMaclV0uaOZWCAp225D3qCwmndT3cYnIkP6OBNVhNdAoF23qb407c/m41aJFBK47nw4m7hRUBlcyzkwXZ66DcCG0/VSXNiOLPb1m9RDRUMM2mXZW9I=</Text>
    <Author>TnjTIlqCV3zkyCYkVFwJTw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>262</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>6sfRa9YtAPSq1qM4aK8hIKfKAssltWwMaIvfWWyOBTovnWhbfm/G/jh4NKv5Sz+9xgb3v2OOZS+0FNLiZqjR4Cn9WmOeN5BU2G2qF4190+JZ0V2ajLD/ZbYpaQpnHZeZBLxlnAviKwRYVupwCdinyA==</Text>
    <Author>fq3fN0csmg7jEUPuO5j+uw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>263</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3n8ndIy+2bgsBTEJZwfgxk6meUNxr4N1g617CuotchblDDUsz07PQ3vij625e1KhCNUydpoYIgX8j6jLxuW8NdJVbwC1U5W+wTkciH/ZWePYZS3789oefkjx8HRKg2Vq</Text>
    <Author>TJnGZQSjH2GDyiR/hGbHSMZ7Z1HUa9hpzuX342ksccM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>264</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>fFsAXx7gkbtj0cBnBeTs7WxO5JiBLTkxEEUgP7WGnyTsC64WHGxGG+yEt+OK14oSL/Jw0nc5w7dqRGV5PAnSJgvH4N+vt7sfiH3XghYIHQGFewpsfsf5b8X7VINnJ6qV</Text>
    <Author>yJn4Asq5iiUYGnKjddPXtYl1YsRuGxJRSTT0yzS1hWE=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>265</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>4aprw8LkzKn3hVAeibaJvfLD5TAqqvSi8lKX7Q8JNr3OHA0Dkmm9IutnxdfSv1mpDFl35nNOMZNhe+gNrAwO61qvrsj8An0fbbozct1TGfU=</Text>
    <Author>SalzP7MsSIzOgJfbgvFVguKoig18R0fvQrNugzWD+u4=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>266</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>t7EHDdb4RBmLhyotFdOBPy9QtpaxWKP/lpIcoMYoBxRhFASFQrd8W22x3Sb1sWSQ8QwrMN3byNCkqVIZeI643rbV4W7yRLmCjaxteMS86p6pg4T+MPQfKxmpDPqHAyTIOKsy+RLjfJpi3bWi0jaEz4alqIcuu+8W3XOMksfO22M=</Text>
    <Author>aNlKuI2+huTr18ntBFy0Hg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>267</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>u0f5warR8KAOMMi9pRFJhXz6JAALIAcR95zerH2oaoKD708oJLk8g1wxhJwkKf894e2kWN8wbM12DtHe5SzFOL6gRunH+viXkf4u7eDb778Zs5WmJ5LSrtIs3QzEjFsbkNG/RT52hRb+cfb35hvfNQ==</Text>
    <Author>kC8I2kYtD7qR195+B1/vIA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>268</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>fsiq/nwrzJcrreQSV+31KI81tED/EklfGIEmt2u4na0E5FkasSQtF0k2zV2HIJdSF7PWAed51x6e/5zhMS2ykduXWGzhYTKG2pRAraXtyKjssNAOYz8E8c17lkwS9hlXk9MeamkLsztYi0cJV8TcnHduU9vmGVePvUo04UBKcJUdeImnC9ioQxhq8nj//xL1e038VZKMCpgEdoA/eJh0YzTvk1LbvrQ2szWW/LxMSvhydeWVN9tYc2FGXbScs64T</Text>
    <Author>SziHHnG0IWdGmcG/nPRnOg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>269</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>7jF3aDVPPnVdTflsx3gw8G8bb6+V2OVIhDZoFr8De6wKl6A1S47BVKqZ7qc4D0IcvUAVkFXCKltH2yIOliXeikwhODIOufruQXzkd2jhlbPlo3g29jUXDfKsxPkaLVRTqK55FNmlIlrvrBX5W6/w7ICCpHupRubswzJcBmhZrLQ=</Text>
    <Author>lFebuDGmLuIYe2mMDlm19g==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>270</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Y1Iefc0I+hueAJHpxzsZI2bPOB5adwryzrx7hxSOeUXf+A7IgIQ87VbVzO94JVZnoLOrG0zFJ5UHMuVwc14R0tF/pSwNU6EAmmXpvrvjhebJWOrABSdHp1fe3BOBoggf3nz+RUKoLS2yzQ60K3cMkA==</Text>
    <Author>cfggZNy/PwyvbddvLjxsvg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>271</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>GRWwxEFkUxsvlrgE47ov0FwadT48MVVQ4ie5H2c/9gz5vTQJ4cHKRn5ixBbuVEqUnMfEIJGznxAuk9iGSJRk9o01iuR8T3KOqx+jzTVcjxsTvp4TwP2i/v0CqvHHuUctaJ/mgvtP3vxNSB5/hRQoIw90IPXjAUnZptgJPmI390JB6/JmMVNg0HiCmmk09cdQ</Text>
    <Author>k7t9XxKAaXp9mOzDmQLzVg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>272</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>ZJN04uGn17iDI8+G4ktTnAEiNllUMgVythkOkDanhWmnOYdziwer5/tmG0IDs1R7I4e7nwcywzfU3sYcHBAFrrL46TMPS39D1NlfmGOb3xiPpJreLnKF0npII57B/gf0U+mRPj2CkEYqck0NDvsmlr8zOUwScOP4OmxdSC6xpZ0PttZdeP9zMXeMp4JLMbKzd+rwJbAN5WocarVMx7/E0Je9H9Ivs913FylDueJnFAI=</Text>
    <Author>jj71yFDly6XxJNhtEksQUg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>273</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>ljzFZCKg68u5rdlLcM4C4cUrDX+CTcOKSePVZH5duimpoLfjEZFogKYFpmewxpb1CY+9K5ay4qoK1Wb3Hnx4ZG3dJgTIzYC7VfIF6bhGfnQ=</Text>
    <Author>6b1rtdCNFvmOGMy9GVJGGQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>274</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>PaR/CCrElVBpxd1MKz1GsHh2+C6GF+yYVGF4pc2UVgbL2soz34l25x+AeffjPu6LDqmkRFGhOCc5kLLs8XYkBnVuWDbwSf3qC4R32e/hEBdHfi/6zl9jUPlEi5PO2kq4aStTy8TV1IB6xBB3L+eua0t2oby6e109s7yNc8oYeNY=</Text>
    <Author>7yIp4ycFmK1SrthBKPPKVQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>275</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>fOz0eNFGG1I7JKj+ZC7RgimT0up3nQqr5BnhyPokpGyFYCHD6/AfNpNTGCV/8pZuqPf5aKff2zqaOnHLqEAz7lq9aZbVQUb1wMtIe6wENRMhGQpJ+8m4l/YJTFVoya4oZd93XZMl67p2KeyTMJeDP8Hix7BDHucEvy4asMT7bbSHfC08NQaidCgyNiqSkS+G3C9V+RIN+g7dMWqwH3RMF+yp8zIghmLPaj0E50ABrII=</Text>
    <Author>qqfKTErpamS9li5vOy4vbA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>276</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>vSyYeflk4NaBpBZUhzaPfCHr5TIVDjQwQgLpdldWqREF558xE2eVEyoXWDMt2uN4lh7ySs4rLhNTQCOXa8XLvhJS/DTW3HO7NQ6dqNsafULF4rpvr8BFh7/c/EWBioQRFwj1NgrPQuHS8RllcDUKhnV6YpWfkgwL1wnqHIjPrJw/yjiX1DZJhq8+FccNKRER79H7wNhda/Qe3TGU8CdArt5Umqa1MJ1su8KmsGPEstDzb6GM1/OLD1MDzf4K2KESfkLgTDcKwH41kl0uQ+Qiew==</Text>
    <Author>Vs5r8eCYp+EbXJ2UaUFc4g==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>277</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>yvCUxOQ68w1eycZb9yhWPmHdJnHcGb9E5sZKhJZ0wA1UGxrQcw5StCg55GYf+EEMzCBzBBDoVxT+XsF26TvqM0DjIRMmQGJcrwY866RYhHUaxroiu75mA4VHGu6M4RA0</Text>
    <Author>kdxVmCU4IqQ8eQSuboQHpg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>278</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Sp2vAFi1CItFfSbWiXYF5bdG8jc5y8J0P2l3C81w5ujQZ97sJgoNXUdGVeqhRVBo0CcpaMrVxFsdaLPKPJXZJ56qv4M9Mky0nuH0EfbeXnx0j+Hs56+tvvqTzroet1Zs</Text>
    <Author>C0UR5COMB3ZvL3KWj76V1EoDm5je7ucQLE6anrcQo/s=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>279</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>es7+TLc5I0TW+Q/+VkPVxWHGEYVDjBPaQQquoorB9ECbQy51tgDjJYDLOvM2FxRH1q20Tva63k1TaaabWxR9vjFIffcNIZQQbDClVo3c61rdhfZwb/BXSRvdqdCzRHd8</Text>
    <Author>I9oRiiBqJ0KrafMav29zUVVxpIzcjIC2HP27lloBB30=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>280</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>98eJkQUrpCHVj5CpWs0m8pWlRSovjo+KTLILpCwrxsKRZ6BxbpflJyn+Bsbd7DP/4W7q+pj4NTg/l5Ivrw1yx5aw8l0dQhwB9pXAIfp801g=</Text>
    <Author>tiax08wxgxiPtZDQxMBezJVGwRyayyHckyP4wgfQujw=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>281</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>qGqe7B2x/4acfrlpEmBuEFZPf6dj82BlkYVaZs+D7lBdjfnKPELQr8LT2N16Wq6bMewqtQmQ5XH8DRe6tP0PYOu+/NrZGjek8aW+HVwtayQ=</Text>
    <Author>wmXXiBk62vuHismXU7lHoDF3x3J2IhA7114EDB5GSuk=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>282</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>jvWX4/ISVpw1VVprjrCs6WBjJ3Qz0pcuvQDU9oFsPLE8x7+eqhDRVgIpF4U2aHAfZdXeqibJtNjPX0LC2p5dfSCOya3nycRg0BR1Ak6jXuI=</Text>
    <Author>XROWQ7YWqw508ph8vY/TJ2AxfjjNN02eJniwJdr31Cg=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>283</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>sTjGV9TuH1molDdJgf8t72ctt1BZmajIPtF/590/Y9g8jUuupcYu8jKda88dzq+cjhQTMpWiBtGDHx131Jj2Ug==</Text>
    <Author>lQnkSLZqd15x8okHubPx77CT7W+uOo/rrGPmD6EeXA8=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>284</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>oUawFXlC/C7AYeZFCselhV7/Rat+lcuCVmZVp0GP+NRxnGAvopDrjwDtNnZcy2ZZamnijqXRSaRv0nM2Ud7Q0g==</Text>
    <Author>1CSLWOpqUp0c33BHOfs6qCYU08JAtFV1dGL3RfUGbZQ=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>285</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>RHQESKu9bNXnllh23EF/f2ioXrg5AhwQzeUx3thQu5II/WBOvPX6D6DQRX9dMFtYztKZ9h0SJ6mAkpK1Vuedxg==</Text>
    <Author>9OsihgeP40kp/cfzfuiW/RV9RpjcZ8qjzcrY2L3JPns=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>286</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>StU9kZqlrSJfktYVFGgnwjGb1akCcWFWSBIeEMqN9NnLIFA+P3t5CJKRsPoCdPdq2kyHTBPsSEHegc4BcbIgcA==</Text>
    <Author>4NyyJjZ9pxodHPmAybetDtOlIrlYoEx0LL+fnVLk9n0=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>287</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>L68eBi7/m467xFZeDsAvMi5igQ1iyvemlWZO7d5pmj+YsDtk6pAV4z+rZVGVKq0Eh1ZH4SY2a1uEqQqGsaweNA==</Text>
    <Author>n6hFCdLkGaMI0sMkmf7RcvKjLjiajzLKvAyn4fm35Wg=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>288</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>cuf+83WTH9rkcsNdGeizmu98Cze9WZ+HyIrQH9X4HHJBQD++R1RwKxc/dicUIXN4lVwUEbAyZ93H2PqaAQnCOQ==</Text>
    <Author>JGQHY1wlYNCKsOtSG8TfS80TKElsoczLmAzPCriCDok=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>289</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>J97uFD59q2DgNfUV8Rmn6g8B/tRhnNebLD7gB6SciKNwQQoqHaUSK4lARX6K43+0</Text>
    <Author>hMnL+DI/YrBjEShI/59X2HLlni3wCrK8LMH2djljPH0=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>290</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>vCoWvd/Yj9/9tk8M/4OjEtomvtdqRjNMfbliL9+4oxvM80q+pBtmtfugQv6zVoXS/sdwj3Bj8iWdEC+lsVm9EQ==</Text>
    <Author>6xDFEPNzOeU/SxqG/+vEmQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>291</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>AH+HGEZep6uxVez5ms3ew76EIcRn/UurRlVxM/K8q/6k7NJcKoswG5C5TX3LC3Gu7lgEvEzTUq4BNMG0a617Gw==</Text>
    <Author>eZaLSqd5hfHVb963Foo+Gihc1pdSkMdox350QjsUzP4=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>292</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>JQkg0b85wQuMZpZwDfTb8BI7wluocPvUsaCwoF55u3IV2b4+1UyrqnAo7ns5MJcOlZ+hBSS1xBzB7rvCn7hQsA==</Text>
    <Author>kF7yhlr8n+AN1kN/gAY0K2xSb7RHc9/i6GQHIByrdeY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>293</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>mElf45TwDjQoUnHhxHZU7s9V7y76RORQielEOEVJWcqmZgM4ZG83yF3NOZW862IgUzJH1pvVd2prhhTGMWUigEUanARnzm2UefM3Kl5KvfA=</Text>
    <Author>KI+a9VLjbzVTUa3CManzxoR19WWgZ6+FI56OMs2Fyjo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>294</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>DElCKnTwYCUUM9m9k5AksWvN/1EvJn05PQaZ2pxiqAZZdeIaryMozoNJF684HBhxK3x+WJbCPmeermMt4X1WT0p2eE/tByhHx3AdknFHHGI=</Text>
    <Author>o9czwh2auGIcF0r2DOotc3hrmokmmmILb6IS70CJVHk=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>295</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>A/LTjjtCUEPjQT9foZIN9Fw6QI6NtWQkRTpGbYHHcO0LhHxj6zdY/rJIECSwRSOO9+c+9gi41rK5eCcfv8DVSphWQ5nYD5Vzffb0xAWLkLu6l+e2CUgyY97IXfbhgyqdo1Rw4HCwbx8fkjN6Hre2dw==</Text>
    <Author>JINoT8jgI5RrZTnINmDZQg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>296</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Pw64CVESbxhZNXGRNs4PhsMfN0OQFQPWzxmuCVbLI4qhlj64OYd9/U1rjcWelswqnrHagXVDN2wNxDCKdrmwOQ==</Text>
    <Author>5/Cb2W9tKkDH50211Bl4cg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>297</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>2SGM3tuie2sFFw+0tgzU5DQ8kMosOmdDhN0SmIhLS82sqL7x8a/1BgsgYzEm1cYo3Qusxedu/2geXk8HV4y3+kaUoaMDB4QB6RVtJd9rbYDYL0TdawigCoqQjCc27fhd</Text>
    <Author>aIVQjeGf3REPYHCIrSaEJGjgkFZmoDQc0PTAqKLMNHA=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>298</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>FifZHtmUm4FaUei2aRfTOjNf+JTZeS6YUXlg+5cWuP4OUUP1kR9swEmdGPJW5IsXKdF+bJhYv6/pX+WUAAgzUA==</Text>
    <Author>4JXBlUR/imfQhIjhW9j2bA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>299</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Qn0Y7r6GDx3V2zGWg0o13MjwQ81Rj07MlbVgP1TcubgNdGKwfyK+VOSRafXe4+1DY9GViq9NlyyAos4drm9og00uy8nv1zs3DoAx5eD2DIieROIVzjvchL1SLPnerhUvz6SQRUFW5B5wUrLlHmyNHCjmjcFrJKZyzMCQo+MfCKs=</Text>
    <Author>cL7e34bEPwEpoJ1gTvjKWw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>300</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>niUYqjeGUZxqTe+ZEY3FPUTs4NNcsZmC0Ges9UlWVEpnXG9Bf8APj+mi8fui3Qfz5UaKFUDjX78ryGODHD/eHd2/4qibGqV8BNnWeT7K/anMxQh21KT+PnA0Ya4EFqoMCv2q6SHMMum5pL4KghgkkAyR5Aw1vM9tZgDmidW3Jps=</Text>
    <Author>7C4cQqM4VL5U+UhM0f8/tg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>301</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>7dsdUnpuaBPDTkzICil5f+TgsvbaUgQtGchMYqiV9siEhsW8K9dmw0DMfjZEyiGSrCNjAHRX25pV73OMfDCKgIrKYEdjdVdqY3KJyEt5E9w6XOQYLKoSMBwKoPsiiJ7XKg6TjKAQNaU6uL2aVIrFjbzs/C1qMY2wYadcJaL3li8=</Text>
    <Author>hXPMLxmhOPrK1/YL4HLh6APZ34KKgpsFjmt6nfLd088=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>302</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>X516xZSRwWEOiYEJwwEzt5Ul398ZN/lMzR8q2g9AO1BCuybauYmRh/h/8hLSwq9929Jl7LTGXiR7KOgGnUUu6FJkuZv80Bo93DYALhApFeM=</Text>
    <Author>0VsjiQhvAHUm05xOt9XUkw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>303</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>+4f0KRk+ubCpX+sfynzvwpti1OhsSpiR+rV9EAaIU/nuqNdkBMza78cmkBRBQLu8O1dtV6WuMAvbxuMuMB7XyjeB1jtvRQ9KxMkFp9iaFOE=</Text>
    <Author>p0jutGAXKZzr6HeX9z5SfzCXyoh8Id7VS6XONIQeIIY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>304</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>4QDoXeTFOC7SBbx4hIoHQxntS710H0PF0WFO3Aky2Zc7PiG//vAB39uFgaEgtOKRHST7HThsru/HDFTchS+mfZqLAt8DjivSJU0YvO2eHl4WTNRqYrtrAbpwPdfjJDLViQSdGXKwFortl/1z00UTUP1yqFyOHTL+zgVZuiHBjIRWIrVXNS/LRDC0+RisCkRF</Text>
    <Author>p9wXxeYNtbpQrCqdE93BBIHGFpd+RuQRAynYIEmbmAY=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>305</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>3nBD8IEUKQnMfAcenSxIsgggCGzJ4YkMg/wsjt8fUsaAnT50iemq257PDUEf5YwMe77VHqQN93ckPVn4giwUbJi9rVsTVHbP7qJ3AiCF4+Z69IIJkL0IC2ewL0FVnrXu</Text>
    <Author>Kmw9mR7L80/3wWR44aRjZmiGQbaRjXpWqKp+nf/x868=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>306</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>Fl24yQYnjOQKesERbjIOcNCfGLc+Oetdx6GYKdTTVelKoeYx+76g4WqfmgAZqsOSvFzup/+xcZQBj7BuulK6NebCT4Mj2fZ4W61gSLHuIhW2neZbOFVi7XWYVDytWkLG9dA9Tpg/tfLpPr0ivi8GEUKHZ2ycyLoXc2EV1l5dgSNaROZJGEmj+rfAz8BNQZEQ</Text>
    <Author>1Dvkruc3pkuizIgEcYtwDg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>307</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>me7TVSX9lNKFRvyADpbGhQJGcpo1VviGB19l8qy8TgpEp+MN1ToeX6ZuQTeZa1tdtUeoM27jlPJxWk3H+g/4Pj8kU1wC8iKU2za7qu1wSGwUUHgxW3ps6mHyXU+E0/y6</Text>
    <Author>BLhjxczKz0a0v7tGiP5HzA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>308</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>xyoPJm1V38MBKbfR7Wi2CfWoU+lM5XXrIomJcpYP1677BZwAi3KrRQ7wLtlngZJhILSqA4woyAekQlHmJXpbUmCIW0xlLev8VpqQOvm+tYIGOSANPPhqOosw0FUxqXfe</Text>
    <Author>zl/s/MeAaqBvmObeRhIB5r0nhjUYyLOaONpLOkwB8uo=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>309</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>gC0xc6KCUH0tHFPUEikjQV/JqyinLiX4HVILq6FVtIMU2ZR5Iigqjcs6kYlANxb7OwiOQK++L08VD65tWE2yFFD9L5areDtgh9R6/Cwsrj0=</Text>
    <Author>0YJZLRXb/bOX3xUcoTD7DQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>310</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>5wm6mjc6ZSTG6eSPEOMkC/w1YQlqREpCbSpGAKqTHORXWr71WHy8ACrG/ggfek83tFy1jnvWKa8D7t3vwsoWVY9Zq9M3xvdAVJuGXWjgWcyqsZm6TduMqlzluCSJ27GwvChg4gZfOnpeByhBd61JQOOf2nxOsWt0g5LbMlqqEGJijkhR+NF1R2yqWGybkQ8k</Text>
    <Author>Yu6NYvHdHCZWOqTsjoQXcQ==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>311</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>a3pJX02KWQfiJp0Vioh5r78u8wC1gWTd+9b6cfijMRq+UhfNyfC9174PsDT64Rj4smialXcnGFfpkkTguAsDcdmPUqxh+ZoZ5HCbvVvKyaSYtkqWB4a6ZCkzkFSWJDZ9TF8fw3OMmBjIu22uNInEamJV1KM4DEK15nzn/WUmqvRBEgItBYk1Me8/n8cwzCivwYue6/X8ROF1r5sjo+uD1e3oNGByzhQlMIYwg79m6NI=</Text>
    <Author>ekzsBa0ZV1akArkuDPM4lA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>312</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>cUTfp8j+5SEZtKoKT06Cfhefd6E5AO2KUIcSOCWqp6uqKl5eYa50Bisie2veq4tJX+EIhqwlUXhAAu2j4k8xxlzFF9HVk563Pp3zp8+38clKlq4f9cvxP6szy1h9nBYql0aakVutU71lGeJuDqN8cTnhLd8juxljz1MNtIh9fVzAKNfuZ7E/tlA3KUEIW59hE3LDqjUU/JFcQABKGPCqcyunjd6/TNIRpkYbZkDwpVw=</Text>
    <Author>dfsGQrt5kPTRX2PmAizwUw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>313</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>0IrJPIE1yb846j0hx0Uv6MC30+io25wxv5QZEE5W6YQDeVEY9TWolUit7IOr/3UFFpU+ikuCx618truOzCY8RAOf3I75QTTtAFjkHoku2LK68wuSmN9TDZNndCqzpUySBsbrHpacP6zn5hCEkM12fUGWYRa6YzrK7oWnlJuJ/1w=</Text>
    <Author>c7wdn6odAmxE2DNTx41Ymw==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>314</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>UiEKBHPVBdtprZceTaqfiYwFAQvfdDVR2rRvYsqfRxbgXGhrszrSyGm/3PskUExuQh5ZlwSKt4XIhWjuoSaKjFredSkM8BPke8IBc48eTnXjqJL1O4AALY86RKjeVvkqS6TPOhYXMIvlNJBVceOS7A21uejtREjFNkO0BtRGw54NEPmOBliCPZ68DFI9N5TFW5DwyyVm7nGvVB9vPcve5A==</Text>
    <Author>9TWKOaKeaoAjciw97SR/Gg==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>315</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>213RNY/vd48wk1dWDOiprMeSD+T9Gza3H65k0pmnU664HVsRCVcCdwuspKdbkD+vehau8pIy3Sq6WXWjmSKY268G/IIZ6J94OaLhhhBzUhU=</Text>
    <Author>RZo8RdrxEg0RBmNGjpqS/2BRKOhsaOPg6aGXHXDdBqg=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>316</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>yhHtGMwl7KnRUSs00UXdmbovou/oVMdGZaU/xpr0eTUZkdBghhrARLmOfYTSAgqN1ZE4xLWODApi1TxsZF0/pOf3Bz0UqnWtIU8FgC8QlQYK6pgJBowchhl3Zund3fP7WIPoVTJr3lGIIG1pp+n9NG05eGDe3E9pkurUg7HpCRQRIoO0Ye8YeAdbF9eBh+YdMQUxDtmsaxQc2k0I+Z2gYg==</Text>
    <Author>u2nbAMRdNj+0aE0xI2OEfA==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>317</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>uIYquvYTc99KB7nn036jNUky4OcoT2PfZT7xTNFL/bdY/DdZvuASIqnOJdBhUVeCeeVf6P0kus6G/wU0i+cSxPuxXZAAW+t5+nw8yGkAb2Q=</Text>
    <Author>tS2m2/ZFKBtHKkaWAXjjtrxEA5cjcKVdSpUJTcaj5Mw=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>318</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>KW4L0GcgKmIwQQ0y8p7C3wHfoiZrr7lhdvVklzoT6LQu31APppmuTuQsEHvXOULuwH4BfX01agapfhEA9b4UikVxQo7JrsjZBAP0Iocxv1mafuFwXhyTQIXW8jA8RjRQ</Text>
    <Author>Zj6clui7N8WCUIwpZuI9Ca+2t6hyA3U7nUYwQ20rqUM=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>319</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>7VPaiLGagE3IkYNuUl0qz9bNwCcNUUwOAMWiexloLuhYVyANlVPqZipXP4/OlHul+Ux1Ujyxc7Hze4czpQ9B0qnRDGoIPRHpzwaJS/LIIkjU90LZxk7ankl2KlHtjH8N</Text>
    <Author>++SWf0hfMYOz8R/R53ryF0yXt/M4ozSkNPpCwZaUN94=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>320</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>SKaBLj2fEyjmVJBCWh8t9lk/PdJNa9FE5SFIiXXAY/f6HuJXwnyFZ2wiXRHkzp+8p/NlNMLW2Mtq7RnLYNcCx0xBmUwx9cOM41fTxFeClu1Ut8osVMyt/W1eejn/c5/dfQDm+zpAiL739hZhI3r87XyEjJ5TqucwOGYAMyrRGfWhzx+MswFQ/fvOzOvA0iCV</Text>
    <Author>cSwNbrGC4GTWMCxXK96eew==</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>321</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>GG0KanaUROuq4XAhdTStbPoVlEjDU8ENsokDr7LH4VK4gpQ7eXnDY4nztz+edHDFQFhriL/qxZWojEv0W3fkgZQQefYDWfLBUTZ/ylZzzBVGZ1YyZ1XtsQdgbOkd7K58</Text>
    <Author>DM2PueZ2mJE1r56HUe9wKFP+m1Sg/Q4unwgavV+cmBk=</Author>
    <Category>Null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>322</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>+MOKPVdiUcB5Zs9V7UZd1vyqMh/puB/4I1vIIPiGWJisX0/Qz2pF3mtVkZORHTPMW+njkr7aUktYabDfyHYx3HFWA815yONggc0jfyYckwdor9NDQmlUAxQftuROwByV</Text>
    <Author>gsdPx6tFnAFAVTpG60x7pjCouvkMV0z1CeKnq0lpwCM=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>323</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>AssEpSUIuri4Q5NypcDcjVwvIMjFIyu4XI3hzBf2YFZG8vhMSybJSjnmduoPdJvOYnPYEgZqo8CCMhL9M/RmqPIN83uHDHsR/1qwcTxnIxQdZuthLF173ED1MwMfCSCldiyZ+vUpjpGDJjrlFAC9sA==</Text>
    <Author>7BHCZ87fONvtcgVJZQ44kw==</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>324</ID>
    <DisplayDate>Null</DisplayDate>
    <Text>RB6KkylEPuj+xlYRNaN6ApmGE4kxptp/sv1lT6MC7oFKdTgfY5yH6hMU6rQmiZwIgJnLdHK6Jez9JWnfhfxsU3eRYmJdC5xNplostdfx1UfyZ8hGIQl/baA/nY7oBB1Q</Text>
    <Author>5dD0C+N0K+cwMqCQRkvvrdntnX0+Bz9ng85J8i54Y08=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>325</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>vMTZRzKLGzvUhaCHy3shrvZ/f3M7t6hgRIERJeHI7ZWS7Drr2jYYheDO3ew8r1QJy/9kTeGQf0FYkguTA8mPIyyoaohl/MNnNZ7yUStjYlTCaFxYZ6fci1682kCuawAPqk2k9IlVHZnK7aOGudKuFX/EOrL9FHvVcn0uP3wn+iaDfYEEXHWTS7fbyXqJew6F</Text>
    <Author>0BhniL/xSuf2xwdGV5R6cHDQIHjcwD5YdHDktK+rvtg=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>326</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>g7clYcXbyTIngZV1IShyKPwjfjcArR9y6jiXsgOs1yosOThfLKbUuQbS3XnAloL9WjBq/PcTtw9rb7w/ZgvMbNUpMH/atHCDVztIzZ/LO80=</Text>
    <Author>5KlHZiM+vBIuoXRZvaiotMmE9DpqHBn23vn/VZPFKmw=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>327</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>7iUTVUeAR/QFu26MHluNyuQhMB9DY3fsXoDX0Q3yGWuJBbGgCxusiauXB8exvJzPS53CjC+f0kG/iCcTlsuns/k6OzOEGkBn/+KpHYALbkX9s7nOTKv3h1fdjLQvNaGGjT1DdQYJYhrrokWoqPTgYQ==</Text>
    <Author>sxX9aGEVzSTiBX2RiK7n8A==</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>328</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>o94dUraQtJGUXZzzxBOn9yN7swLLjF3N9vXyY+JrqpamSLThvMRM+hZV8P9f3msLm/ddAL7HeujwOb9Y9bU9RHr0adqDvnJvk29+Zcd4YFc=</Text>
    <Author>cUL6whvIiVnxof9IrRlEi/nAGKPEcEqdIkgbLpulq3U=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>329</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>N1241QH1YcbmuLRG0f//7uutgjvqmRF2tN2RcILksoaeQX9gR8Thd9dvXKAh/qYhiSxfbtBllBHp8MQXHD3hUs2hjX5Sg0Hxtc42uEBIs8p5nyhRHm9ZQVy36kUfK9ef</Text>
    <Author>zbFnXEZXKzzT2ldrjn3hC4zCuSWN+PjNSzHTr9BqEeE=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>330</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>0fghx0l5W5ejd8YbakGSNEEq76Qo2PzGGoyEN+e7m10GicAKtgqabLTQS3HQAxshgT+DS4HpEf9TxA7MNn51CaGC+c2IisKLZ+NrU61m8GkXHPJm0NTQuyH71fCuo4NYkJfbSLckY9skRcuQpqAV8opeGEJU4bpeAaJ/74RPh3/xfHLdH1xCvRJVdXKqMbwzc1nOKcEtlm10I4zMlkj16w==</Text>
    <Author>KXkpnM8/vZofdd0Y0W+ibw==</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>331</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>R29zk4Zw5ywF1g2QRUtlhOJTWxOoQi81lRtDCzM1aUK8WOeU+F2fo3obGCxGY4K6Ha12cKOnNWFlsYG68OzNNQ==</Text>
    <Author>TTKRXFSn9BWo4yz5DUvicgiwSZILlYoZNe9O4AGLJKM=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>332</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>bKnhVB3rY7F4ehRKuLPh5Rhpg7YAPXDNzgjdt5oMQL5ncK+Khvy/UT0wdLLSBxkRCNMwS6uJ+dhs+EEP0q32k+mHQWfLESJNW98OIvH1yvA=</Text>
    <Author>tyXIJucx95Z9IqpQDOZuoA==</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>333</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>UJ/NbHIt65TISNAe9F2KonYUf3HmSUkDjLPh65XY0OMm+pC4zxhdRrzp7ug7JAB0vSWRJq2mIKn8K/l+PdfRec9nmmTYYPpJNViXds9NW4U=</Text>
    <Author>Y8WPYBT4KN6v/zpXlnILhftgYBMqWOgJzZiQbyaiPrA=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>334</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>Y/BHPzC6vokBgYFyPqZEwon3evz/ns0NuHmUyDclnJ9v5n/CcAilvS3BFzpouggYhvtG2LDfrwKl1S17ZsIFhQ==</Text>
    <Author>i99adfBcmOU+aNCkOOPMOAgFqnpVu0OK15AlW2aG5NU=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
  <Quote>
    <ID>335</ID>
    <DisplayDate>null</DisplayDate>
    <Text>y3r6c7DfOkAlbtXAWcqGL2Wid8JacHPzllt9VyJYMvr9StwqX72bcFknPg8QVjiLoQvjxu/YeElHC3Vz6PqWDQ==</Text>
    <Author>91E4kAlB/F8TMh4PwT9uh2bG6QiDsNxakYCeLWv3lMM=</Author>
    <Category>null</Category>
  </Quote>
</Thoughts>